msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2009-11-30 08:55+0800\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Project-Id-Version: UliPad 3.9\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"Last-Translator: limodou <limoou@gmail.com>\n"
"Language-Team: limodou\n"
"POT-Creation-Date: Mon Jun 14 13:46:18 2004\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"MIME-Version: 1.0\n"

#: ../UliPad.py:157
#, fuzzy
msgid "There was something wrong with importing plugins."
msgstr "在导入插件时有错误。"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:106
#: ..\mixins\CodeSnippet.py:1121
#: ..\mixins\CodeSnippet.py:1127
#: ..\mixins\CodeSnippet.py:1133
msgid "NewNode"
msgstr "新结点"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:225
#: ..\mixins\DirBrowser.py:47
#: ..\mixins\Import.py:493
#: ..\mixins\Import.py:551
#: ..\mixins\Import.py:867
#: ..\mixins\MessageWindow.py:40
#: ..\mixins\ShellWindow.py:44
#: ..\mixins\mComEdit.py:35
#: ..\mixins\mComEdit.py:93
#: ..\mixins\mToolbar.py:52
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:226
#: ..\mixins\DirBrowser.py:48
#: ..\mixins\Import.py:494
#: ..\mixins\Import.py:552
#: ..\mixins\Import.py:868
#: ..\mixins\MessageWindow.py:41
#: ..\mixins\ShellWindow.py:45
#: ..\mixins\mComEdit.py:36
#: ..\mixins\mComEdit.py:94
#: ..\mixins\mToolbar.py:53
msgid "Copy"
msgstr "拷贝"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:227
#: ..\mixins\DirBrowser.py:49
#: ..\mixins\Import.py:495
#: ..\mixins\Import.py:553
#: ..\mixins\Import.py:869
#: ..\mixins\MessageWindow.py:42
#: ..\mixins\ShellWindow.py:47
#: ..\mixins\mComEdit.py:37
#: ..\mixins\mComEdit.py:95
#: ..\mixins\mToolbar.py:54
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:228
msgid "Paste Before"
msgstr "向前粘贴"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:230
msgid "Expand All"
msgstr "全部展开"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:231
msgid "Collapse All"
msgstr "全部折叠"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:233
msgid "New Snippet File..."
msgstr "新建代码片段文件..."

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:234
msgid "Open Snippet File..."
msgstr "打开代码片段文件..."

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:235
msgid "Recent Snippet Files"
msgstr "最近访问代码片段文件"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:236
msgid "Save Snippet File"
msgstr "保存代码片段文件"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:237
msgid "Save All Snippet Files"
msgstr "保存全部代码片段文件"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:238
#: ..\mixins\CodeSnippet.py:733
msgid "Save Snippet File As..."
msgstr "保存代码片段文件为..."

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:239
msgid "Close Snippet File"
msgstr "关闭代码片段文件"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:241
msgid "Delete Folder or Node"
msgstr "删除文件夹或结点"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:242
msgid "Edit Caption"
msgstr "编辑标题"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:244
#: ..\mixins\Import.py:55
#: ..\mixins\mPreference.py:32
msgid "Preferences..."
msgstr "参数..."

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:248
#: ..\mixins\CodeSnippet.py:817
#: ..\mixins\DirBrowser.py:76
#: ..\mixins\DirBrowser.py:225
#: ..\mixins\Import.py:2625
#: ..\mixins\Import.py:2687
#: ..\mixins\Import.py:3736
#: ..\mixins\Import.py:3765
#: ..\mixins\Import.py:4455
#: ..\mixins\Import.py:4483
#: ..\mixins\Import.py:6694
#: ..\mixins\mFileNew.py:70
#: ..\mixins\mScript.py:43
#: ..\mixins\mScript.py:72
#: ..\mixins\mSession.py:114
#: ..\mixins\mSession.py:176
#: ..\mixins\mShellRun.py:44
#: ..\mixins\mShellRun.py:72
msgid "(Empty)"
msgstr "(空)"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:264
#: ..\mixins\Import.py:130
#: ..\mixins\Import.py:143
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:40
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:53
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:267
#: ..\mixins\Import.py:132
#: ..\mixins\Import.py:145
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:42
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:55
msgid "Save All"
msgstr "全部保存"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:377
msgid ""
"Filename: %(filename)s\n"
"Title   : %(title)s\n"
"Author  : %(author)s\n"
"Version : %(version)s\n"
"Date    : %(date)s\n"
"Description: \n"
"    %(description)s"
msgstr ""
"文件名: %(filename)s\n"
"标　题: %(title)s\n"
"作　者: %(author)s\n"
"版　本: %(version)s\n"
"日　期: %(date)s\n"
"描　述: \n"
"    %(description)s"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:469
msgid "Code Template"
msgstr "代码模板"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:526
#: ..\mixins\CodeSnippet.py:535
msgid "Add Sub Folder"
msgstr "增加子文件夹"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:528
#: ..\mixins\CodeSnippet.py:539
msgid "Add Sub Node"
msgstr "增加子结点"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:536
#: ..\mixins\CodeSnippet.py:548
msgid "Add Folder Before"
msgstr "向前增加文件夹"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:537
#: ..\mixins\CodeSnippet.py:549
msgid "Add Folder After"
msgstr "向后增加文件夹"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:540
#: ..\mixins\CodeSnippet.py:551
msgid "Add Node Before"
msgstr "向前增加结点"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:541
#: ..\mixins\CodeSnippet.py:552
msgid "Add Node After"
msgstr "向后增加结点"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:744
msgid "The file %s has been existed, so please rename it."
msgstr "文件 %s 已经存在，请重命名它。"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:751
msgid "New Snippet File"
msgstr "新建代码片段文件"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:776
msgid "Open Snippet File"
msgstr "打开代码片段文件"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:801
msgid "Some changes have been made to the Code Snippets Window. Do you want to save them?"
msgstr "代码片段窗口发生了一些变化。想要保存它们吗？"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:802
#: ..\mixins\CodeSnippet.py:997
msgid "Saving Confirm"
msgstr "保存确认"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:886
msgid "There are some errors as openning the Snippet file"
msgstr "在打开代码片段文件时有错误"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:917
#: ..\mixins\Import.py:8712
#: ..\mixins\mCodeSnippet.py:186
msgid "Snippet"
msgstr "代码片段"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:989
msgid "There is something wrong as saving the snippet file."
msgstr "在保存代码片段文件文件时有错误。"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:997
msgid "The snippet has been modified, do you want to save it ?"
msgstr "代码片段已经被修改了，想要保存吗？"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:1103
#: ..\mixins\CodeSnippet.py:1109
#: ..\mixins\CodeSnippet.py:1115
msgid "NewFolder"
msgstr "新文件夹"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:1201
msgid "Select a syntax highlight"
msgstr "选择语法高亮"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:1201
#: ..\mixins\Import.py:4706
#: ..\mixins\mLexerFactory.py:94
msgid "Syntax Highlight"
msgstr "语法高亮"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:1252
msgid "Property"
msgstr "属性"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:1257
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:1258
#: ..\mixins\PluginDialog.py:53
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:1259
#: ..\mixins\PluginDialog.py:54
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:1260
#: ..\mixins\PluginDialog.py:55
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:1261
#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:38
#: ..\mixins\PluginDialog.py:52
#: ..\mixins\ScriptDialog.py:39
#: ..\mixins\ScriptDialog.py:191
#: ..\mixins\ShellDialog.py:39
#: ..\mixins\ShellDialog.py:191
#: ..\mixins\SyntaxCheck.py:91
#: ..\mixins\TodoWindow.py:61
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:51
msgid "Add Directory"
msgstr "增加目录"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:52
msgid "Close Directory"
msgstr "关闭目录"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:53
msgid "Set Project"
msgstr "项目设置"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:54
msgid "Search Directory"
msgstr "搜索目录"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:55
#: ..\mixins\Import.py:149
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:59
msgid "Open Command Window Here"
msgstr "在此打开命令窗口"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:56
#, fuzzy
msgid "Print Directory Tree"
msgstr "输入目录名 "

#: ..\mixins\DirBrowser.py:58
msgid "Open with Default Editor"
msgstr "使用缺省编辑器打开"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:59
msgid "Create Sub Directory"
msgstr "创建子目录"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:60
msgid "Create File"
msgstr "创建文件"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:61
#: ..\mixins\Import.py:5201
#: ..\mixins\mFtp.py:125
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:62
#: ..\mixins\FtpClass.py:414
#: ..\mixins\FtpClass.py:652
#: ..\mixins\Import.py:5200
#: ..\mixins\ShareWindow.py:39
#: ..\mixins\mFtp.py:124
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:63
msgid "&Refresh"
msgstr "刷新(&R)"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:65
msgid "Ignore This"
msgstr "忽略它"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:66
msgid "Ignore This Type"
msgstr "忽略这种类型"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:70
msgid "Open New Directory"
msgstr "打开新目录"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:74
#, fuzzy
msgid "Clear Recent Directories"
msgstr "清除最近访问目录"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:82
#: ..\mixins\Import.py:150
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:60
msgid "Open Explorer Window Here"
msgstr "在此打开资源管理器"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:236
msgid "Select directory:"
msgstr "选择目录："

#: ..\mixins\DirBrowser.py:447
msgid "Filename %s has existed!"
msgstr "文件 %s 已经存在！"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:449
#: ..\mixins\DirBrowser.py:553
msgid "Directory %s has existed!"
msgstr "目录 %s 已经存在！"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:458
msgid "Cannot change the filename %s to %s!"
msgstr "不能修改文件名 %s 为 %s！"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:460
msgid "Cannot change the directory %s to %s!"
msgstr "不能修改目录 %s 为 %s！"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:560
msgid "Create directory %s error!"
msgstr "创建目录 %s 出错！"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:581
msgid "Can't open the file %(filename)s"
msgstr "不能打开文件 %(filename)s"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:597
msgid "Do you want to delete %s ?"
msgstr "你想要删除 %s 吗？"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:597
#: ..\mixins\ShareWindow.py:285
#: ..\modules\common.py:134
#: ..\modules\common.py:354
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:605
msgid "Cannot delete directory %s!"
msgstr "不能删除目录 %s！"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:612
msgid "Cannot delete file %s!"
msgstr "不能删除文件 %s！"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:814
msgid "Project Names"
msgstr "项目名称"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:817
msgid "Project Setting"
msgstr "项目设置"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:902
msgid "Change the filename:"
msgstr "修改文件名："

#: ..\mixins\DirBrowser.py:902
msgid "Save File"
msgstr "保存文件"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:912
msgid "Source file or directory can not be the same as destination file or directory"
msgstr "源文件或目录不同与目标文件或目录相同"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:923
msgid "Copy %(filename)s to %(dst)s failed!"
msgstr "拷贝 %(filename)s 到 %(dst)s 失败！"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:930
msgid "Move %(filename)s to %(dst)s failed!"
msgstr "移动 %(filename)s 到 %(dst)s 失败！"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:969
#: ..\mixins\Import.py:3525
#: ..\mixins\Import.py:4348
#: ..\mixins\Import.py:5345
#: ..\mixins\Import.py:5766
#: ..\mixins\mConvert.py:264
#: ..\mixins\mPyRun.py:233
#: ..\mixins\mRun.py:77
#: ..\mixins\mWindow.py:72
msgid "Messages"
msgstr "信息"

#: ..\mixins\Editor.py:217
msgid "Open file error!"
msgstr "打开文件出错！"

#: ..\mixins\EditorFactory.py:141
#: ..\mixins\EditorFactory.py:196
#: ..\mixins\EditorFactory.py:233
#: ..\mixins\Import.py:962
#: ..\mixins\Import.py:2705
#: ..\mixins\Import.py:3797
#: ..\mixins\ScriptDialog.py:267
#: ..\mixins\mRecentFile.py:109
#: ..\mixins\mScript.py:104
#: ..\mixins\mSession.py:194
#, fuzzy
msgid "Can't open the file %s."
msgstr "不能打开文件 [%s]！"

#: ..\mixins\EncodingDialog.py:32
msgid "Default"
msgstr "缺省"

#: ..\mixins\EncodingDialog.py:40
msgid "Select Encoding"
msgstr "选择编码"

#: ..\mixins\EncodingDialog.py:45
#: ..\mixins\FtpClass.py:77
msgid "Encoding:"
msgstr "编码："

#: ..\mixins\EncodingDialog.py:47
msgid "Custom Encoding:"
msgstr "定制编码："

#: ..\mixins\FindInFiles.py:43
msgid "Multiple directories or extensions should be separated by semicolons ';'"
msgstr "多个目录或扩展名应该用分号(';')分隔"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:45
#: ..\mixins\SearchWin.py:44
msgid "Search for:"
msgstr "查找："

#: ..\mixins\FindInFiles.py:48
msgid "Directories:"
msgstr "目录："

#: ..\mixins\FindInFiles.py:54
msgid "Extensions:"
msgstr "扩展名："

#: ..\mixins\FindInFiles.py:61
msgid "Case sensitive"
msgstr "大小写敏感"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:62
msgid "Search subdirectories"
msgstr "搜索子目录"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:63
#: ..\mixins\FindReplace.py:303
#: ..\mixins\RegexWindow.py:41
msgid "Regular expression"
msgstr "正则表达式"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:64
msgid "Only show filename"
msgstr "只显示文件名"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:68
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: ..\mixins\FindInFiles.py:69
msgid "Ready."
msgstr "就绪"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:70
#: ..\mixins\FindInFiles.py:124
#: ..\mixins\FindInFiles.py:133
#: ..\mixins\FindInFiles.py:240
msgid "Start Search"
msgstr "开始搜索"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:71
msgid "CopyClipboard"
msgstr "拷贝到剪粘板"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:100
msgid "Choose a directory"
msgstr "选择目录"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:123
msgid "Stopping...please wait."
msgstr "正在停止...请等待。"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:132
msgid "Search cancelled."
msgstr "搜索取消"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:138
msgid "Stop Search"
msgstr "停止搜索"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:209
msgid "Found %i instances in %i files out of %i files checked."
msgstr "找到 %i 个实例在 %i 文件中，从被检查的 %i 文件。"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:230
msgid "...searching..."
msgstr "...搜索..."

#: ..\mixins\FindInFiles.py:235
msgid "...cancelled."
msgstr "...已取消。"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:239
msgid "...done."
msgstr "...完成。"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:308
msgid "Unable to open the clipboard"
msgstr "不能打开剪粘板"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:308
#: ..\mixins\FtpClass.py:681
#: ..\mixins\Import.py:329
#: ..\mixins\Import.py:3804
#: ..\mixins\Import.py:3814
#: ..\mixins\Import.py:5513
#: ..\mixins\Import.py:5524
#: ..\mixins\Print.py:236
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:239
#: ..\mixins\mRegister.py:60
#: ..\mixins\mRegister.py:71
#: ..\mixins\mScript.py:111
#: ..\mixins\mScript.py:121
#: ..\modules\common.py:120
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ..\mixins\FindReplace.py:84
#: ..\mixins\FindReplace.py:108
#: ..\mixins\FindReplace.py:126
#: ..\mixins\FindReplace.py:222
#: ..\mixins\FindReplace.py:547
#, fuzzy
msgid "Can't find the text."
msgstr "找不到文本！"

#: ..\mixins\FindReplace.py:224
#: ..\mixins\FindReplace.py:549
#, fuzzy
msgid "Totally replaced %d places."
msgstr "一共替换 %d 处！"

#: ..\mixins\FindReplace.py:279
#: ..\mixins\FtpClass.py:654
#: ..\mixins\Import.py:127
#: ..\mixins\Import.py:140
#: ..\mixins\MyPanel.py:408
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:37
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:50
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ..\mixins\FindReplace.py:282
#: ..\mixins\FindReplace.py:471
msgid "Show Replace Pane"
msgstr "显示替换面板"

#: ..\mixins\FindReplace.py:296
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: ..\mixins\FindReplace.py:299
msgid "Prev"
msgstr "下一个"

#: ..\mixins\FindReplace.py:301
msgid "Match case"
msgstr "大小写匹配"

#: ..\mixins\FindReplace.py:302
msgid "Whole word"
msgstr "整词匹配"

#: ..\mixins\FindReplace.py:304
msgid "Wrap search"
msgstr "循环搜索"

#: ..\mixins\FindReplace.py:309
#: ..\mixins\FindReplace.py:467
#: ..\mixins\FindReplace.py:474
msgid "Hide Replace Pane"
msgstr "隐藏替换面板"

#: ..\mixins\FindReplace.py:347
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: ..\mixins\FindReplace.py:348
msgid "Replace all"
msgstr "全部替换"

#: ..\mixins\FindReplace.py:349
msgid "Count"
msgstr "合计"

#: ..\mixins\FindReplace.py:350
msgid "Whole file"
msgstr "整个文件"

#: ..\mixins\FindReplace.py:351
msgid "Selected text"
msgstr "选中的文本"

#: ..\mixins\FindReplace.py:429
#: ..\mixins\FindReplace.py:519
#: ..\mixins\FindReplace.py:532
#: ..\mixins\FindReplace.py:542
#, fuzzy
msgid "Target text can't be empty."
msgstr "目标文本不能为空！"

#: ..\mixins\FtpClass.py:61
msgid "Sites:"
msgstr "站点："

#: ..\mixins\FtpClass.py:63
#: ..\mixins\FtpClass.py:647
#: ..\mixins\FtpClass.py:759
#: ..\mixins\Import.py:6773
#: ..\mixins\Import.py:8090
#: ..\mixins\mPersonalInfo.py:32
#: ..\mixins\mProxy.py:48
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: ..\mixins\FtpClass.py:65
#: ..\mixins\FtpClass.py:648
#: ..\mixins\FtpClass.py:760
#: ..\mixins\Import.py:6774
#: ..\mixins\mProxy.py:49
msgid "Password:"
msgstr "口令："

#: ..\mixins\FtpClass.py:67
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: ..\mixins\FtpClass.py:68
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: ..\mixins\FtpClass.py:71
#: ..\mixins\PluginDialog.py:51
#: ..\mixins\ReloadMixins.py:95
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ..\mixins\FtpClass.py:72
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ..\mixins\FtpClass.py:73
#: ..\mixins\Import.py:1489
#: ..\mixins\Import.py:1513
#: ..\mixins\mFormat.py:32
#: ..\mixins\mFormat.py:56
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ..\mixins\FtpClass.py:79
#: ..\mixins\FtpClass.py:649
msgid "Remote path:"
msgstr "远程路径："

#: ..\mixins\FtpClass.py:81
#: ..\mixins\HtmlPage.py:146
#: ..\mixins\Import.py:5203
#: ..\mixins\mFtp.py:127
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: ..\mixins\FtpClass.py:82
#, fuzzy
msgid "Set FTP site..."
msgstr "站点设置..."

#: ..\mixins\FtpClass.py:135
#, fuzzy
msgid "Connecting to %s (%s:%s)..."
msgstr "正在同 %s(%s:%s) 连接"

#: ..\mixins\FtpClass.py:139
#: ..\mixins\FtpClass.py:577
#: ..\mixins\FtpClass.py:610
#, fuzzy
msgid "Connection canceled"
msgstr "连接取消"

#: ..\mixins\FtpClass.py:144
#, fuzzy
msgid "Logging in..."
msgstr "正在登录"

#: ..\mixins\FtpClass.py:187
msgid "Disconnected"
msgstr "连接已断开"

#: ..\mixins\FtpClass.py:194
#, fuzzy
msgid "Retrieving the file..."
msgstr "正在接收文件"

#: ..\mixins\FtpClass.py:205
#, fuzzy
msgid "Encoding Input"
msgstr "编码："

#: ..\mixins\FtpClass.py:205
#, fuzzy
msgid "Input an encoding:"
msgstr "输入编码名"

#: ..\mixins\FtpClass.py:214
#, fuzzy
msgid "Refreshing the current path..."
msgstr "刷新当前路径"

#: ..\mixins\FtpClass.py:298
#, fuzzy
msgid "Changing the current directory..."
msgstr "正在更改当前路径"

#: ..\mixins\FtpClass.py:329
msgid "Parent folder"
msgstr "父目录"

#: ..\mixins\FtpClass.py:359
#, fuzzy
msgid "Filename Input"
msgstr "文件名"

#: ..\mixins\FtpClass.py:359
#, fuzzy
msgid "Input a new filename:"
msgstr "输入新文件名："

#: ..\mixins\FtpClass.py:368
#, fuzzy
msgid ""
"The filename already exists.\n"
"Please input another one."
msgstr ""
"文件名已经存在!\n"
"请试另一个。"

#: ..\mixins\FtpClass.py:385
#, fuzzy
msgid "Directory Input"
msgstr "增加目录"

#: ..\mixins\FtpClass.py:385
#, fuzzy
msgid "Input a new directory:"
msgstr "输入新目录名："

#: ..\mixins\FtpClass.py:394
#, fuzzy
msgid ""
"The directory already exists.\n"
"Please input another one."
msgstr ""
"目录名已经存在!\n"
"请试另一个。"

#: ..\mixins\FtpClass.py:414
msgid "Do you want to delete %s?"
msgstr "你想要删除 %s 吗？"

#: ..\mixins\FtpClass.py:437
#, fuzzy
msgid "Input a new name:"
msgstr "输入新名字："

#: ..\mixins\FtpClass.py:437
msgid "Name Input"
msgstr ""

#: ..\mixins\FtpClass.py:461
#: ..\mixins\FtpClass.py:507
#, fuzzy
msgid "The filename can't be empty."
msgstr "上传文件不能为空。"

#: ..\mixins\FtpClass.py:468
#, fuzzy
msgid "The filename already exists. Do you want to overwrite it?"
msgstr "文件已经存在! 你想要覆盖它吗？"

#: ..\mixins\FtpClass.py:468
msgid "Upload File"
msgstr "上传文件"

#: ..\mixins\FtpClass.py:473
#, fuzzy
msgid "Uploading the file..."
msgstr "上传文件..."

#: ..\mixins\FtpClass.py:493
#, fuzzy
msgid "Uploading finished"
msgstr "上传完毕"

#: ..\mixins\FtpClass.py:512
#, fuzzy
msgid "Downloading the file..."
msgstr "下载文件..."

#: ..\mixins\FtpClass.py:531
#, fuzzy
msgid "Downloading finished"
msgstr "下载完毕"

#: ..\mixins\FtpClass.py:566
#: ..\mixins\FtpClass.py:599
#, fuzzy
msgid "Can't find the FTP site."
msgstr "不能找到Ftp站点入口。"

#: ..\mixins\FtpClass.py:631
msgid "FTP Site Manager"
msgstr "FTP站点管理"

#: ..\mixins\FtpClass.py:640
msgid "FTP sites:"
msgstr "Ftp站点："

#: ..\mixins\FtpClass.py:642
msgid "Passive FTP"
msgstr "被动FTP"

#: ..\mixins\FtpClass.py:644
msgid "Site name:"
msgstr "站点名称："

#: ..\mixins\FtpClass.py:645
msgid "Host IP:"
msgstr "主机IP："

#: ..\mixins\FtpClass.py:646
msgid "Port:"
msgstr "端口："

#: ..\mixins\FtpClass.py:651
#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:52
#: ..\mixins\ScriptDialog.py:65
#: ..\mixins\ShellDialog.py:65
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: ..\mixins\FtpClass.py:653
#: ..\mixins\Import.py:8875
#: ..\mixins\mCheckUpdate.py:38
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ..\mixins\FtpClass.py:681
msgid "The FTP site already exists. Choose a different name."
msgstr ""

#: ..\mixins\FtpClass.py:756
msgid "FTP site: %s"
msgstr "FTP站点：%s"

#: ..\mixins\FtpClass.py:779
#, fuzzy
msgid "File Upload Client"
msgstr "上传文件"

#: ..\mixins\FtpClass.py:782
#, fuzzy
msgid "Upload a file:"
msgstr "上传文件"

#: ..\mixins\FtpClass.py:789
#: ..\mixins\FtpClass.py:841
msgid "Browser"
msgstr "浏览"

#: ..\mixins\FtpClass.py:793
msgid "New filename:"
msgstr "新建文件名："

#: ..\mixins\FtpClass.py:798
#: ..\mixins\FtpClass.py:845
msgid "Use binary transfer mode"
msgstr "使用二进制传输模式"

#: ..\mixins\FtpClass.py:803
#: ..\mixins\FtpClass.py:850
#: ..\mixins\HtmlPage.py:95
#: ..\mixins\Import.py:3128
#: ..\mixins\Import.py:8895
#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:58
#: ..\mixins\PluginDialog.py:61
#: ..\mixins\PrefDialog.py:143
#: ..\mixins\ReloadMixins.py:115
#: ..\mixins\ScriptDialog.py:71
#: ..\mixins\ScriptDialog.py:205
#: ..\mixins\ShellDialog.py:71
#: ..\mixins\ShellDialog.py:205
#: ..\mixins\mCheckUpdate.py:58
#: ..\mixins\mHelp.py:74
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ..\mixins\FtpClass.py:806
#: ..\mixins\FtpClass.py:853
#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:61
#: ..\mixins\PluginDialog.py:64
#: ..\mixins\PrefDialog.py:144
#: ..\mixins\ReloadMixins.py:118
#: ..\mixins\ScriptDialog.py:74
#: ..\mixins\ScriptDialog.py:208
#: ..\mixins\SearchWin.py:65
#: ..\mixins\ShellDialog.py:74
#: ..\mixins\ShellDialog.py:208
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ..\mixins\FtpClass.py:820
#: ..\mixins\FtpClass.py:867
#: ..\mixins\Import.py:195
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:105
#, fuzzy
msgid "File List"
msgstr "查找第一次"

#: ..\mixins\FtpClass.py:820
#: ..\mixins\FtpClass.py:867
#: ..\mixins\MainFrame.py:53
#: ..\mixins\ShellDialog.py:234
msgid "All Files (*.*)|*.*"
msgstr "所有文件 (*.*)|*.*"

#: ..\mixins\FtpClass.py:829
#, fuzzy
msgid "File Download Client"
msgstr "下载文件"

#: ..\mixins\FtpClass.py:834
#, fuzzy
msgid "Download a file:"
msgstr "下载文件"

#: ..\mixins\HtmlPage.py:134
#: ..\mixins\Import.py:544
#: ..\mixins\Import.py:1285
#: ..\mixins\Import.py:1382
#: ..\mixins\Import.py:1578
#: ..\mixins\Import.py:2009
#: ..\mixins\Import.py:2010
#: ..\mixins\Import.py:2011
#: ..\mixins\Import.py:2163
#: ..\mixins\Import.py:2820
#: ..\mixins\Import.py:5007
#: ..\mixins\Import.py:8744
#: ..\mixins\ScriptDialog.py:67
#: ..\mixins\ShellDialog.py:67
#: ..\mixins\mComEdit.py:86
#: ..\mixins\mDocument.py:56
#: ..\mixins\mDocument.py:57
#: ..\mixins\mDocument.py:58
#: ..\mixins\mDuplicate.py:38
#: ..\mixins\mFormat.py:121
#: ..\mixins\mIndentMove.py:34
#: ..\mixins\mLineending.py:167
#: ..\mixins\mPythonContextIndent.py:90
#: ..\mixins\mUnicode.py:39
#: ..\mixins\mView.py:97
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ..\mixins\Import.py:55
#: ..\mixins\Import.py:872
#: ..\mixins\mPreference.py:32
#: ..\mixins\mToolbar.py:57
#, fuzzy
msgid "Opens the Preferences window."
msgstr "打开TODO窗口。"

#: ..\mixins\Import.py:79
#: ..\mixins\Import.py:2750
#: ..\mixins\Import.py:3709
#: ..\mixins\Import.py:4524
#: ..\mixins\Import.py:4716
#: ..\mixins\Import.py:6058
#: ..\mixins\Import.py:6214
#: ..\mixins\Import.py:6215
#: ..\mixins\Import.py:6216
#: ..\mixins\Import.py:7094
#: ..\mixins\Import.py:7095
#: ..\mixins\Import.py:9097
#: ..\mixins\mDirBrowser.py:136
#: ..\mixins\mDirBrowser.py:137
#: ..\mixins\mDirBrowser.py:138
#: ..\mixins\mEncoding.py:40
#: ..\mixins\mLastStatus.py:42
#: ..\mixins\mLexerBase.py:32
#: ..\mixins\mLexerFactory.py:104
#: ..\mixins\mMessageWindow.py:61
#: ..\mixins\mMessageWindow.py:62
#: ..\mixins\mPreference.py:56
#: ..\mixins\mRun.py:273
#: ..\mixins\mSplashWin.py:30
msgid "General"
msgstr "通用"

#: ..\mixins\Import.py:80
#: ..\mixins\Import.py:361
#: ..\mixins\Import.py:951
#: ..\mixins\Import.py:1169
#: ..\mixins\Import.py:1285
#: ..\mixins\Import.py:1380
#: ..\mixins\Import.py:1381
#: ..\mixins\Import.py:1382
#: ..\mixins\Import.py:1383
#: ..\mixins\Import.py:1400
#: ..\mixins\Import.py:1578
#: ..\mixins\Import.py:1581
#: ..\mixins\Import.py:1984
#: ..\mixins\Import.py:2009
#: ..\mixins\Import.py:2010
#: ..\mixins\Import.py:2011
#: ..\mixins\Import.py:2163
#: ..\mixins\Import.py:2337
#: ..\mixins\Import.py:2553
#: ..\mixins\Import.py:2820
#: ..\mixins\Import.py:4008
#: ..\mixins\Import.py:4040
#: ..\mixins\Import.py:4041
#: ..\mixins\Import.py:4525
#: ..\mixins\Import.py:4526
#: ..\mixins\Import.py:4717
#: ..\mixins\Import.py:4777
#: ..\mixins\Import.py:5007
#: ..\mixins\Import.py:5740
#: ..\mixins\Import.py:6943
#: ..\mixins\Import.py:8744
#: ..\mixins\mAutoBak.py:31
#: ..\mixins\mAutoCheck.py:35
#: ..\mixins\mAutoCheck.py:36
#: ..\mixins\mConvert.py:238
#: ..\mixins\mDocument.py:31
#: ..\mixins\mDocument.py:56
#: ..\mixins\mDocument.py:57
#: ..\mixins\mDocument.py:58
#: ..\mixins\mDuplicate.py:38
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:271
#: ..\mixins\mEncoding.py:41
#: ..\mixins\mEncoding.py:42
#: ..\mixins\mFolder.py:34
#: ..\mixins\mFormat.py:121
#: ..\mixins\mFormat.py:124
#: ..\mixins\mIndentMove.py:34
#: ..\mixins\mLexerFactory.py:105
#: ..\mixins\mLineending.py:43
#: ..\mixins\mLineending.py:167
#: ..\mixins\mPreference.py:57
#: ..\mixins\mPythonContextIndent.py:90
#: ..\mixins\mRecentFile.py:85
#: ..\mixins\mSession.py:41
#: ..\mixins\mSyntaxPref.py:45
#: ..\mixins\mTodoWindow.py:54
#: ..\mixins\mUnicode.py:39
#: ..\mixins\mView.py:95
#: ..\mixins\mView.py:96
#: ..\mixins\mView.py:97
#: ..\mixins\mView.py:98
#: ..\mixins\mView.py:115
msgid "Document"
msgstr "文档"

#: ..\mixins\Import.py:123
#: ..\mixins\Import.py:124
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:33
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:34
msgid "New"
msgstr "新建"

#: ..\mixins\Import.py:123
#: ..\mixins\Import.py:863
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:33
#: ..\mixins\mToolbar.py:48
msgid "Creates a new document."
msgstr "创建一个新文档。"

#: ..\mixins\Import.py:125
#: ..\mixins\Import.py:864
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:35
#: ..\mixins\mToolbar.py:49
msgid "Opens an existing document."
msgstr "打开一个存在文档。"

#: ..\mixins\Import.py:125
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:35
#, fuzzy
msgid "Open..."
msgstr "打开文件..."

#: ..\mixins\Import.py:126
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:36
msgid "Reopen"
msgstr "重新打开"

#: ..\mixins\Import.py:126
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:36
#, fuzzy
msgid "Reopens the current document."
msgstr "运行当前文档中的 Doctest。"

#: ..\mixins\Import.py:127
#: ..\mixins\Import.py:140
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:37
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:50
msgid "Closes an opened document."
msgstr "关闭打开的文档。"

#: ..\mixins\Import.py:128
#: ..\mixins\Import.py:141
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:38
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:51
msgid "Close All"
msgstr "关闭全部"

#: ..\mixins\Import.py:128
#: ..\mixins\Import.py:141
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:38
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:51
msgid "Closes all document windows."
msgstr "关闭全部文档窗口。"

#: ..\mixins\Import.py:130
#: ..\mixins\Import.py:143
#: ..\mixins\Import.py:865
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:40
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:53
#: ..\mixins\mToolbar.py:50
msgid "Saves an opened document using the same filename."
msgstr "按相同文件名保存一个打开文档。"

#: ..\mixins\Import.py:131
#: ..\mixins\Import.py:144
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:41
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:54
msgid "Save As..."
msgstr "另存为..."

#: ..\mixins\Import.py:131
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:41
msgid "Saves an opened document to a specified filename."
msgstr "保存打开文档为指定的文件名。"

#: ..\mixins\Import.py:132
#: ..\mixins\Import.py:145
#: ..\mixins\Import.py:866
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:42
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:55
#: ..\mixins\mToolbar.py:51
msgid "Saves all documents."
msgstr "保存全部文档。"

#: ..\mixins\Import.py:144
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:54
#, fuzzy
msgid "Saves an opened document to a specified file name."
msgstr "保存打开文档为指定的文件名。"

#: ..\mixins\Import.py:147
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:57
#, fuzzy
msgid "Copies the filename of the current document to the clipboard."
msgstr "将文档中的文本拷贝到粘贴板。"

#: ..\mixins\Import.py:147
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:57
msgid "Copy Filename To Clipboard"
msgstr "拷贝文件名到剪粘板"

#: ..\mixins\Import.py:235
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:145
#, fuzzy
msgid "Reopening Confirmation"
msgstr "保存确认"

#: ..\mixins\Import.py:235
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:145
#, fuzzy
msgid ""
"The document has been modified.\n"
"Do you really want to reopen it and discard the modification?"
msgstr ""
"这篇文档已经被修改过了，\n"
"你真的想要重新装入文件吗？"

#: ..\mixins\Import.py:276
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:186
#, fuzzy
msgid "Would you like to save %s?"
msgstr "你想保存 %s ？"

#: ..\mixins\Import.py:277
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:187
#, fuzzy
msgid "Saving Confirmation"
msgstr "保存确认"

#: ..\mixins\Import.py:319
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:229
#, fuzzy
msgid "Save Document As..."
msgstr "保存全部文档。"

#: ..\mixins\Import.py:328
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:238
msgid ""
"The document %s is already opened.\n"
"Please choose a different name for the document."
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:361
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:271
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: ..\mixins\Import.py:361
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:271
#, fuzzy
msgid "Document tabs placement:"
msgstr "文档Tab标签方向："

#: ..\mixins\Import.py:361
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:271
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: ..\mixins\Import.py:490
#: ..\mixins\Import.py:548
#: ..\mixins\Import.py:870
#: ..\mixins\MessageWindow.py:37
#: ..\mixins\ShellWindow.py:41
#: ..\mixins\mComEdit.py:32
#: ..\mixins\mComEdit.py:90
#: ..\mixins\mToolbar.py:55
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: ..\mixins\Import.py:490
#: ..\mixins\Import.py:548
#: ..\mixins\mComEdit.py:32
#: ..\mixins\mComEdit.py:90
msgid "Reverses previous editing operation."
msgstr "撤销前一个编辑指令。"

#: ..\mixins\Import.py:491
#: ..\mixins\Import.py:549
#: ..\mixins\Import.py:871
#: ..\mixins\MessageWindow.py:38
#: ..\mixins\ShellWindow.py:42
#: ..\mixins\mComEdit.py:33
#: ..\mixins\mComEdit.py:91
#: ..\mixins\mToolbar.py:56
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: ..\mixins\Import.py:491
#: ..\mixins\Import.py:549
#: ..\mixins\mComEdit.py:33
#: ..\mixins\mComEdit.py:91
msgid "Reverses previous undo operation."
msgstr "重新执行上一个撤销操作。"

#: ..\mixins\Import.py:493
#: ..\mixins\Import.py:551
#: ..\mixins\Import.py:867
#: ..\mixins\mComEdit.py:35
#: ..\mixins\mComEdit.py:93
#: ..\mixins\mToolbar.py:52
msgid "Deletes text from the document and moves it to the clipboard."
msgstr "从文档中删除文本并拷贝到粘贴板。"

#: ..\mixins\Import.py:494
#: ..\mixins\Import.py:552
#: ..\mixins\Import.py:868
#: ..\mixins\mComEdit.py:36
#: ..\mixins\mComEdit.py:94
#: ..\mixins\mToolbar.py:53
msgid "Copies text from the document to the clipboard."
msgstr "将文档中的文本拷贝到粘贴板。"

#: ..\mixins\Import.py:495
#: ..\mixins\Import.py:553
#: ..\mixins\Import.py:869
#: ..\mixins\mComEdit.py:37
#: ..\mixins\mComEdit.py:95
#: ..\mixins\mToolbar.py:54
msgid "Pastes text from the clipboard into the document."
msgstr "从粘贴板中粘贴文本到文档。"

#: ..\mixins\Import.py:497
#: ..\mixins\Import.py:555
#: ..\mixins\mComEdit.py:39
#: ..\mixins\mComEdit.py:97
msgid "Selection"
msgstr "选择"

#: ..\mixins\Import.py:502
#: ..\mixins\Import.py:560
#: ..\mixins\mComEdit.py:44
#: ..\mixins\mComEdit.py:102
msgid "Select Word"
msgstr "选择单词"

#: ..\mixins\Import.py:502
#: ..\mixins\Import.py:560
#: ..\mixins\mComEdit.py:44
#: ..\mixins\mComEdit.py:102
#, fuzzy
msgid "Selects the current word."
msgstr "选中当前单词。"

#: ..\mixins\Import.py:503
#: ..\mixins\Import.py:561
#: ..\mixins\mComEdit.py:45
#: ..\mixins\mComEdit.py:103
#, fuzzy
msgid "Select Extended Word"
msgstr "选择单词"

#: ..\mixins\Import.py:503
#: ..\mixins\Import.py:561
#: ..\mixins\mComEdit.py:45
#: ..\mixins\mComEdit.py:103
#, fuzzy
msgid "Selects the current word, including the dot."
msgstr "选中当前单词包括 \".\"。"

#: ..\mixins\Import.py:504
#: ..\mixins\Import.py:562
#: ..\mixins\mComEdit.py:46
#: ..\mixins\mComEdit.py:104
msgid "Match Select (Left First)"
msgstr "匹配选择 (左向优先)"

#: ..\mixins\Import.py:504
#: ..\mixins\Import.py:562
#: ..\mixins\mComEdit.py:46
#: ..\mixins\mComEdit.py:104
#, fuzzy
msgid "Selects the text enclosed by () [] {} <> \"\" '', matching left first."
msgstr "选中由(){}[]<>\"\"''包括起来的文本，向左优先匹配。"

#: ..\mixins\Import.py:505
#: ..\mixins\Import.py:563
#: ..\mixins\mComEdit.py:47
#: ..\mixins\mComEdit.py:105
msgid "Match Select (Right First)"
msgstr "匹配选择 (右向优先)"

#: ..\mixins\Import.py:505
#: ..\mixins\Import.py:563
#: ..\mixins\mComEdit.py:47
#: ..\mixins\mComEdit.py:105
#, fuzzy
msgid "Selects the text enclosed by () [] {} <> \"\" '', matching right first."
msgstr "选中由(){}[]<>\"\"''包括起来的文本，向右优先匹配。"

#: ..\mixins\Import.py:506
#: ..\mixins\Import.py:564
#: ..\mixins\mComEdit.py:48
#: ..\mixins\mComEdit.py:106
msgid "Enlarge Selection"
msgstr "扩大选择"

#: ..\mixins\Import.py:506
#: ..\mixins\Import.py:564
#: ..\mixins\mComEdit.py:48
#: ..\mixins\mComEdit.py:106
#, fuzzy
msgid "Enlarges the selection."
msgstr "扩大选择范围。"

#: ..\mixins\Import.py:507
#: ..\mixins\Import.py:565
#: ..\mixins\mComEdit.py:49
#: ..\mixins\mComEdit.py:107
msgid "Select Line"
msgstr "选择行"

#: ..\mixins\Import.py:507
#: ..\mixins\Import.py:565
#: ..\mixins\mComEdit.py:49
#: ..\mixins\mComEdit.py:107
#, fuzzy
msgid "Selects the current phrase."
msgstr "选中当前短语。"

#: ..\mixins\Import.py:508
#: ..\mixins\Import.py:566
#: ..\mixins\MessageWindow.py:44
#: ..\mixins\ShellWindow.py:50
#: ..\mixins\mComEdit.py:50
#: ..\mixins\mComEdit.py:108
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: ..\mixins\Import.py:508
#: ..\mixins\Import.py:566
#: ..\mixins\mComEdit.py:50
#: ..\mixins\mComEdit.py:108
msgid "Selects the entire document."
msgstr "选中整篇文档。"

#: ..\mixins\Import.py:509
#: ..\mixins\Import.py:567
#: ..\mixins\mComEdit.py:51
#: ..\mixins\mComEdit.py:109
#, fuzzy
msgid "Sets selection beginning."
msgstr "设置选择起始位置。"

#: ..\mixins\Import.py:509
#: ..\mixins\mComEdit.py:51
msgid "Set Start Of Selection"
msgstr "设置选择开始"

#: ..\mixins\Import.py:510
#: ..\mixins\Import.py:568
#: ..\mixins\mComEdit.py:52
#: ..\mixins\mComEdit.py:110
#, fuzzy
msgid "Sets selection end."
msgstr "设置选择结束位置。"

#: ..\mixins\Import.py:510
#: ..\mixins\mComEdit.py:52
msgid "Set End Of Selection"
msgstr "设置选择结束"

#: ..\mixins\Import.py:567
#: ..\mixins\mComEdit.py:109
msgid "Select Begin"
msgstr "选择开始"

#: ..\mixins\Import.py:568
#: ..\mixins\mComEdit.py:110
msgid "Select End"
msgstr "选择结束"

#: ..\mixins\Import.py:863
#: ..\mixins\mToolbar.py:48
#, fuzzy
msgid "New Document"
msgstr "文档"

#: ..\mixins\Import.py:864
#: ..\mixins\mToolbar.py:49
#, fuzzy
msgid "Open Document"
msgstr "文档"

#: ..\mixins\Import.py:865
#: ..\mixins\mToolbar.py:50
#, fuzzy
msgid "Save Document"
msgstr "文档"

#: ..\mixins\Import.py:866
#: ..\mixins\mToolbar.py:51
#, fuzzy
msgid "Save All Documents"
msgstr "保存全部文档。"

#: ..\mixins\Import.py:870
#: ..\mixins\mToolbar.py:55
msgid "Reverse previous editing operation."
msgstr "撤销前一个编辑指令。"

#: ..\mixins\Import.py:871
#: ..\mixins\mToolbar.py:56
msgid "Reverse previous undo operation."
msgstr "重新执行上一个撤销操作。"

#: ..\mixins\Import.py:872
#: ..\mixins\PrefDialog.py:124
#: ..\mixins\mToolbar.py:57
msgid "Preferences"
msgstr "参数"

#: ..\mixins\Import.py:908
#: ..\mixins\mRecentFile.py:33
#, fuzzy
msgid "Recent Files..."
msgstr "重新打开文件..."

#: ..\mixins\Import.py:951
#: ..\mixins\mRecentFile.py:85
msgid "Maximum number of recent files:"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:981
#: ..\mixins\mSearch.py:32
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ..\mixins\Import.py:985
#: ..\mixins\Import.py:1014
#: ..\mixins\mSearch.py:36
#: ..\mixins\mSearch.py:65
#, fuzzy
msgid "Shows the Find pane."
msgstr "显示或隐藏行号。"

#: ..\mixins\Import.py:985
#: ..\mixins\mSearch.py:36
msgid "Find..."
msgstr "查找..."

#: ..\mixins\Import.py:986
#: ..\mixins\mSearch.py:37
msgid "Directly Find"
msgstr "直接查找"

#: ..\mixins\Import.py:986
#: ..\mixins\mSearch.py:37
#, fuzzy
msgid "Jumps to the next occurrence of selected text."
msgstr "查找文本的下一次出现。"

#: ..\mixins\Import.py:987
#: ..\mixins\Import.py:1015
#: ..\mixins\mSearch.py:38
#: ..\mixins\mSearch.py:66
#, fuzzy
msgid "Shows the Find And Replace pane."
msgstr "查找并替换..."

#: ..\mixins\Import.py:987
#: ..\mixins\mSearch.py:38
msgid "Find And Replace..."
msgstr "查找并替换..."

#: ..\mixins\Import.py:988
#: ..\mixins\mSearch.py:39
msgid "Find Previous"
msgstr "查找上一个"

#: ..\mixins\Import.py:988
#: ..\mixins\mSearch.py:39
#, fuzzy
msgid "Finds the previous occurence of text."
msgstr "查找文本的上一次出现。"

#: ..\mixins\Import.py:989
#: ..\mixins\mSearch.py:40
msgid "Find Next"
msgstr "查找下一个"

#: ..\mixins\Import.py:989
#: ..\mixins\mSearch.py:40
#, fuzzy
msgid "Finds the next occurence of text."
msgstr "查找文本的下一次出现。"

#: ..\mixins\Import.py:991
#: ..\mixins\mSearch.py:42
msgid "Go To Line..."
msgstr "跳转到行..."

#: ..\mixins\Import.py:991
#: ..\mixins\mSearch.py:42
#, fuzzy
msgid "Jumps to the specified line in the current document."
msgstr "跳转到活动文档的特别行。"

#: ..\mixins\Import.py:992
#: ..\mixins\mSearch.py:43
#, fuzzy
msgid "Go To Last Modification"
msgstr "跳转到上次修改位置"

#: ..\mixins\Import.py:992
#: ..\mixins\mSearch.py:43
#, fuzzy
msgid "Jumps to the position of the last modification."
msgstr "跳转到上次修改位置。"

#: ..\mixins\Import.py:1014
#: ..\mixins\mSearch.py:65
#, fuzzy
msgid "Find"
msgstr "查找..."

#: ..\mixins\Import.py:1015
#: ..\mixins\mSearch.py:66
#, fuzzy
msgid "Find And Replace"
msgstr "查找并替换..."

#: ..\mixins\Import.py:1090
#: ..\mixins\mSearch.py:146
#, fuzzy
msgid "Enter the line number:"
msgstr "输入行号："

#: ..\mixins\Import.py:1090
#: ..\mixins\mSearch.py:146
#, fuzzy
msgid "Go To Line"
msgstr "跳转到行..."

#: ..\mixins\Import.py:1131
#: ..\mixins\Import.py:1137
#: ..\mixins\Import.py:1143
#: ..\mixins\mPosition.py:29
#: ..\mixins\mPosition.py:35
#: ..\mixins\mPosition.py:41
msgid "Line: %d"
msgstr "行: %d"

#: ..\mixins\Import.py:1132
#: ..\mixins\Import.py:1138
#: ..\mixins\Import.py:1144
#: ..\mixins\mPosition.py:30
#: ..\mixins\mPosition.py:36
#: ..\mixins\mPosition.py:42
msgid "Column: %d"
msgstr "列: %d"

#: ..\mixins\Import.py:1155
#: ..\mixins\mLineending.py:28
msgid ""
"DOS/Windows mode (\\r\\n"
")"
msgstr ""
"DOS/Windows 模式 (\\r\\n"
")"

#: ..\mixins\Import.py:1155
#: ..\mixins\mLineending.py:28
msgid "Mac mode (\\r)"
msgstr "Mac 模式 (\\r)"

#: ..\mixins\Import.py:1155
#: ..\mixins\mLineending.py:28
msgid ""
"Unix mode (\\n"
")"
msgstr ""
"Unix 模式 (\\n"
")"

#: ..\mixins\Import.py:1169
#: ..\mixins\mLineending.py:43
#, fuzzy
msgid "Default line ending used in the document:"
msgstr "文档中使用的缺省行结束符："

#: ..\mixins\Import.py:1183
#: ..\mixins\mLineending.py:57
msgid "Convert Line Ending"
msgstr "转换行结束符"

#: ..\mixins\Import.py:1187
#: ..\mixins\mLineending.py:61
msgid "Convert To Windows Format"
msgstr "转换为Windows格式"

#: ..\mixins\Import.py:1187
#: ..\mixins\mLineending.py:61
#, fuzzy
msgid "Converts line ending to Windows format."
msgstr "转换行结束符为Windows格式。"

#: ..\mixins\Import.py:1188
#: ..\mixins\mLineending.py:62
msgid "Convert To Unix Format"
msgstr "转换为Unix格式"

#: ..\mixins\Import.py:1188
#: ..\mixins\mLineending.py:62
#, fuzzy
msgid "Converts line ending to Unix format."
msgstr "转换行结束符为Unix格式。"

#: ..\mixins\Import.py:1189
#: ..\mixins\mLineending.py:63
msgid "Convert To Mac Format"
msgstr "转换为Mac格式"

#: ..\mixins\Import.py:1189
#: ..\mixins\mLineending.py:63
#, fuzzy
msgid "Converts line ending to Mac format."
msgstr "转换行结束符为MAC格式。"

#: ..\mixins\Import.py:1242
#: ..\mixins\mLineending.py:116
#, fuzzy
msgid ""
"%s is currently mixed.\n"
"Would you like to change it to default?\n"
"The default is: %s"
msgstr ""
"%s当前换行符是混合的。\n"
"你愿意把它改为缺省换行符吗？\n"
"缺省的是：%s"

#: ..\mixins\Import.py:1244
#: ..\mixins\mLineending.py:118
msgid "Mixed Line Ending"
msgstr "混合换行符"

#: ..\mixins\Import.py:1285
#: ..\mixins\mLineending.py:167
msgid "Strip line ending at file saving"
msgstr "当保存时去除行尾空白。"

#: ..\mixins\Import.py:1315
#: ..\mixins\Import.py:1381
#: ..\mixins\mView.py:30
#: ..\mixins\mView.py:96
msgid "View"
msgstr "视图"

#: ..\mixins\Import.py:1319
#: ..\mixins\Import.py:1465
#: ..\mixins\mView.py:34
#: ..\mixins\mView.py:181
#, fuzzy
msgid "Shows or hides whitespace indicators."
msgstr "显示或隐藏右边界指示。"

#: ..\mixins\Import.py:1319
#: ..\mixins\mView.py:34
msgid "Tabs And Spaces"
msgstr "制表符和空格"

#: ..\mixins\Import.py:1320
#: ..\mixins\mView.py:35
msgid "Indentation Guides"
msgstr "缩进指示"

#: ..\mixins\Import.py:1320
#: ..\mixins\mView.py:35
msgid "Shows or hides indentation guides."
msgstr "显示或隐藏缩进指示。"

#: ..\mixins\Import.py:1321
#: ..\mixins\mView.py:36
#, fuzzy
msgid "Long-Line Indicator"
msgstr "长行指示列位置："

#: ..\mixins\Import.py:1321
#: ..\mixins\mView.py:36
#, fuzzy
msgid "Shows or hides the long-line indicator."
msgstr "显示或隐藏右边界指示。"

#: ..\mixins\Import.py:1322
#: ..\mixins\mView.py:37
#, fuzzy
msgid "Line Numbers"
msgstr "行号"

#: ..\mixins\Import.py:1322
#: ..\mixins\mView.py:37
#, fuzzy
msgid "Shows or hides line numbers."
msgstr "显示或隐藏行号。"

#: ..\mixins\Import.py:1323
#: ..\mixins\mView.py:38
#, fuzzy
msgid "End-Of-Line Marker"
msgstr "行结束符"

#: ..\mixins\Import.py:1323
#: ..\mixins\mView.py:38
#, fuzzy
msgid "Shows or hides the end-of-line marker."
msgstr "显示或隐藏行尾结束符。"

#: ..\mixins\Import.py:1380
#: ..\mixins\Import.py:2553
#: ..\mixins\mSession.py:41
#: ..\mixins\mView.py:95
msgid "Startup"
msgstr "启动"

#: ..\mixins\Import.py:1383
#: ..\mixins\mView.py:98
msgid "Backend"
msgstr "后台"

#: ..\mixins\Import.py:1396
#: ..\mixins\mView.py:111
msgid "Show whitespace indicators at startup"
msgstr "在启动时显示空白指示"

#: ..\mixins\Import.py:1397
#: ..\mixins\mView.py:112
msgid "Make indentation guides visible at startup"
msgstr "缩进指示在启动时可见"

#: ..\mixins\Import.py:1398
#: ..\mixins\mView.py:113
msgid "Make long-line indicator visible at startup"
msgstr "长行指示在启动时可见"

#: ..\mixins\Import.py:1399
#: ..\mixins\mView.py:114
msgid "Show line numbers at startup"
msgstr "在启动时显示行号"

#: ..\mixins\Import.py:1400
#: ..\mixins\mView.py:115
msgid "Long-line indicator column position:"
msgstr "长行指示列位置："

#: ..\mixins\Import.py:1465
#: ..\mixins\mView.py:181
#, fuzzy
msgid "Toggle Whitespace"
msgstr "切换空白 "

#: ..\mixins\Import.py:1493
#: ..\mixins\Import.py:1517
#: ..\mixins\mFormat.py:36
#: ..\mixins\mFormat.py:60
#, fuzzy
msgid "Trim Trailing Whitespace"
msgstr "去除行尾空格。"

#: ..\mixins\Import.py:1493
#: ..\mixins\Import.py:1517
#: ..\mixins\mFormat.py:36
#: ..\mixins\mFormat.py:60
#, fuzzy
msgid "Trims the trailing whitespace."
msgstr "去除行尾空格。"

#: ..\mixins\Import.py:1494
#: ..\mixins\Import.py:1518
#: ..\mixins\mFormat.py:37
#: ..\mixins\mFormat.py:61
msgid "Converts leading spaces to tabs."
msgstr "转换前导空格为制表符。"

#: ..\mixins\Import.py:1494
#: ..\mixins\mFormat.py:37
msgid "Leading Spaces To Tabs"
msgstr "前导空格转为制表符"

#: ..\mixins\Import.py:1495
#: ..\mixins\Import.py:1519
#: ..\mixins\mFormat.py:38
#: ..\mixins\mFormat.py:62
msgid "Converts leading tabs to spaces."
msgstr "转换前导制表符为空格。"

#: ..\mixins\Import.py:1495
#: ..\mixins\mFormat.py:38
msgid "Leading Tabs To Spaces"
msgstr "前导制表符转为空格"

#: ..\mixins\Import.py:1496
#: ..\mixins\Import.py:1520
#: ..\mixins\mFormat.py:39
#: ..\mixins\mFormat.py:63
msgid "Converts all tabs to spaces."
msgstr "转换所有制表符为空格。"

#: ..\mixins\Import.py:1496
#: ..\mixins\mFormat.py:39
msgid "All Tabs To Spaces"
msgstr "所有制表符转为空格"

#: ..\mixins\Import.py:1498
#: ..\mixins\Import.py:1522
#: ..\mixins\mFormat.py:41
#: ..\mixins\mFormat.py:65
msgid "Increase Indent"
msgstr "增加缩进"

#: ..\mixins\Import.py:1498
#: ..\mixins\Import.py:1522
#: ..\mixins\mFormat.py:41
#: ..\mixins\mFormat.py:65
msgid "Increases the indentation of current line or selected block."
msgstr "增加当前行或选中块的缩进。"

#: ..\mixins\Import.py:1499
#: ..\mixins\Import.py:1523
#: ..\mixins\mFormat.py:42
#: ..\mixins\mFormat.py:66
msgid "Decrease Indent"
msgstr "减少缩进"

#: ..\mixins\Import.py:1499
#: ..\mixins\Import.py:1523
#: ..\mixins\mFormat.py:42
#: ..\mixins\mFormat.py:66
msgid "Decreases the indentation of current line or selected block."
msgstr "减少当前行或选中块的缩进。"

#: ..\mixins\Import.py:1501
#: ..\mixins\Import.py:1525
#: ..\mixins\mFormat.py:44
#: ..\mixins\mFormat.py:68
msgid "Inserts comment sign at the beginning of line."
msgstr "在行首插入注释符。"

#: ..\mixins\Import.py:1501
#: ..\mixins\Import.py:1525
#: ..\mixins\mFormat.py:44
#: ..\mixins\mFormat.py:68
msgid "Line Comment..."
msgstr "行注释..."

#: ..\mixins\Import.py:1502
#: ..\mixins\Import.py:1526
#: ..\mixins\mFormat.py:45
#: ..\mixins\mFormat.py:69
msgid "Line Uncomment..."
msgstr "行反注释..."

#: ..\mixins\Import.py:1502
#: ..\mixins\Import.py:1526
#: ..\mixins\mFormat.py:45
#: ..\mixins\mFormat.py:69
#, fuzzy
msgid "Removes comment sign from the beginning of line."
msgstr "删除行首的注释符。"

#: ..\mixins\Import.py:1504
#: ..\mixins\Import.py:1528
#: ..\mixins\mFormat.py:47
#: ..\mixins\mFormat.py:71
#, fuzzy
msgid "Quotes selected text."
msgstr "括起选中文本。"

#: ..\mixins\Import.py:1504
#: ..\mixins\Import.py:1528
#: ..\mixins\mFormat.py:47
#: ..\mixins\mFormat.py:71
msgid "Text Quote..."
msgstr "文本括起..."

#: ..\mixins\Import.py:1505
#: ..\mixins\Import.py:1529
#: ..\mixins\mFormat.py:48
#: ..\mixins\mFormat.py:72
msgid "Text Unquote..."
msgstr "文本反括起..."

#: ..\mixins\Import.py:1505
#: ..\mixins\Import.py:1529
#: ..\mixins\mFormat.py:48
#: ..\mixins\mFormat.py:72
#, fuzzy
msgid "Unquotes selected text."
msgstr "反括起选中的文本。"

#: ..\mixins\Import.py:1518
#: ..\mixins\mFormat.py:61
msgid "Convert Leading Spaces To Tabs"
msgstr "转换前导空格为制表符"

#: ..\mixins\Import.py:1519
#: ..\mixins\mFormat.py:62
msgid "Convert Leading Tabs To Spaces"
msgstr "转换前导制表符为空格"

#: ..\mixins\Import.py:1520
#: ..\mixins\mFormat.py:63
msgid "Convert All Tabs To Spaces"
msgstr "所有制表符转为空格"

#: ..\mixins\Import.py:1581
#: ..\mixins\mFormat.py:124
msgid "Tab width in spaces:"
msgstr "制表符宽度(空格)："

#: ..\mixins\Import.py:1582
#: ..\mixins\mFormat.py:125
#, fuzzy
msgid "Show comment dialog if adding a comment"
msgstr "当增加注释时显示注释对话框"

#: ..\mixins\Import.py:1663
#: ..\mixins\mFormat.py:206
#, fuzzy
msgid "Comment Writer"
msgstr "注释字符："

#: ..\mixins\Import.py:1663
#: ..\mixins\mFormat.py:206
#, fuzzy
msgid "Comment:"
msgstr "注释..."

#: ..\mixins\Import.py:1690
#: ..\mixins\mFormat.py:233
msgid "Comment Char:"
msgstr "注释字符："

#: ..\mixins\Import.py:1690
#: ..\mixins\mFormat.py:233
msgid "Comment..."
msgstr "注释..."

#: ..\mixins\Import.py:1859
#: ..\mixins\Import.py:1874
#: ..\mixins\mCase.py:32
#: ..\mixins\mCase.py:47
msgid "Case"
msgstr "大小写"

#: ..\mixins\Import.py:1863
#: ..\mixins\Import.py:1878
#: ..\mixins\mCase.py:36
#: ..\mixins\mCase.py:51
msgid "Changes the selected text to upper case."
msgstr "将选中文本转为大写字母。"

#: ..\mixins\Import.py:1863
#: ..\mixins\Import.py:1878
#: ..\mixins\mCase.py:36
#: ..\mixins\mCase.py:51
msgid "Uppercase"
msgstr "大写"

#: ..\mixins\Import.py:1864
#: ..\mixins\Import.py:1879
#: ..\mixins\mCase.py:37
#: ..\mixins\mCase.py:52
msgid "Changes the selected text to lower case."
msgstr "将选中文本转为小写字母。"

#: ..\mixins\Import.py:1864
#: ..\mixins\Import.py:1879
#: ..\mixins\mCase.py:37
#: ..\mixins\mCase.py:52
msgid "Lowercase"
msgstr "小写"

#: ..\mixins\Import.py:1865
#: ..\mixins\Import.py:1880
#: ..\mixins\mCase.py:38
#: ..\mixins\mCase.py:53
msgid "Invert Case"
msgstr "反转大小写"

#: ..\mixins\Import.py:1865
#: ..\mixins\Import.py:1880
#: ..\mixins\mCase.py:38
#: ..\mixins\mCase.py:53
msgid "Inverts the case of the selected text."
msgstr "反转选中文本的大小写。"

#: ..\mixins\Import.py:1866
#: ..\mixins\Import.py:1881
#: ..\mixins\mCase.py:39
#: ..\mixins\mCase.py:54
msgid "Capitalize"
msgstr "首字母大写"

#: ..\mixins\Import.py:1866
#: ..\mixins\Import.py:1881
#: ..\mixins\mCase.py:39
#: ..\mixins\mCase.py:54
msgid "Capitalizes all words of the selected text."
msgstr "将选中文本中的所有单词首字母大写。"

#: ..\mixins\Import.py:1988
#: ..\mixins\Import.py:2030
#: ..\mixins\mDocument.py:35
#: ..\mixins\mDocument.py:77
#, fuzzy
msgid "Toggles the word wrap feature of the current document."
msgstr "切换活动文档的单词折行状态。"

#: ..\mixins\Import.py:1988
#: ..\mixins\mDocument.py:35
msgid "Word Wrap"
msgstr "单词折行"

#: ..\mixins\Import.py:1989
#: ..\mixins\Import.py:2009
#: ..\mixins\mDocument.py:36
#: ..\mixins\mDocument.py:56
msgid "Autoindent"
msgstr "自动缩进"

#: ..\mixins\Import.py:1989
#: ..\mixins\mDocument.py:36
#, fuzzy
msgid "Toggles the autoindent feature of the current document."
msgstr "切换活动文档的自动缩进状态。"

#: ..\mixins\Import.py:1990
#: ..\mixins\Import.py:2110
#: ..\mixins\mDocument.py:37
#: ..\mixins\mDocument.py:157
msgid "Switch To Space Indent"
msgstr "切换到空格缩进"

#: ..\mixins\Import.py:1990
#: ..\mixins\mDocument.py:37
msgid "Uses tab as indent char or uses space as indent char."
msgstr "使用制表符作为缩进符或使用空格作为缩进符。"

#: ..\mixins\Import.py:2010
#: ..\mixins\mDocument.py:57
msgid "Use tabs"
msgstr "使用制表符"

#: ..\mixins\Import.py:2011
#: ..\mixins\mDocument.py:58
msgid "Automatically word wrap"
msgstr "自动单词折行"

#: ..\mixins\Import.py:2030
#: ..\mixins\mDocument.py:77
msgid "Toggle Wrap Mode"
msgstr "切换折行模式"

#: ..\mixins\Import.py:2112
#: ..\mixins\mDocument.py:159
msgid "Switch To Tab Indent"
msgstr "切换到制表符缩进"

#: ..\mixins\Import.py:2163
#: ..\mixins\mUnicode.py:39
msgid "Autodetect UTF-8 encoding"
msgstr "自动检测UTF-8编码"

#: ..\mixins\Import.py:2205
#: ..\mixins\Import.py:2208
#: ..\mixins\Import.py:2249
#: ..\mixins\mUnicode.py:81
#: ..\mixins\mUnicode.py:84
#: ..\mixins\mUnicode.py:125
msgid "Unicode Error"
msgstr "Unicode错误"

#: ..\mixins\Import.py:2205
#: ..\mixins\Import.py:2208
#: ..\mixins\mUnicode.py:81
#: ..\mixins\mUnicode.py:84
msgid ""
"Can't convert file encoding [%s] to unicode!\n"
"The file can't be opened!"
msgstr ""
"不能转换文件编码 [%s] 为unicode！\n"
"文件不能被打开！"

#: ..\mixins\Import.py:2248
#: ..\mixins\mUnicode.py:124
msgid ""
"Can't convert file to [%s] encoding!\n"
"The file can't be saved!"
msgstr ""
"不能转换文件为 [%s] 编码！\n"
"文件不能被保存！"

#: ..\mixins\Import.py:2274
#: ..\mixins\mBookmark.py:39
msgid "Set and clear marker at current line."
msgstr "在当前行设置或去除标签。"

#: ..\mixins\Import.py:2274
#: ..\mixins\mBookmark.py:39
msgid "Toggle Marker"
msgstr "切换标签"

#: ..\mixins\Import.py:2275
#: ..\mixins\mBookmark.py:40
msgid "Clear All Markers"
msgstr "清除所有标签"

#: ..\mixins\Import.py:2275
#: ..\mixins\mBookmark.py:40
#, fuzzy
msgid "Clears all markers from the current document."
msgstr "清除活动文档中的所有标签。"

#: ..\mixins\Import.py:2276
#: ..\mixins\mBookmark.py:41
msgid "Goes to previous marker position."
msgstr "跳转到上一个标签位置。"

#: ..\mixins\Import.py:2276
#: ..\mixins\mBookmark.py:41
msgid "Previous Marker"
msgstr "上一个标签"

#: ..\mixins\Import.py:2277
#: ..\mixins\mBookmark.py:42
msgid "Goes to next marker position."
msgstr "跳转到下一个标签位置。"

#: ..\mixins\Import.py:2277
#: ..\mixins\mBookmark.py:42
msgid "Next Marker"
msgstr "下一个标签"

#: ..\mixins\Import.py:2337
#: ..\mixins\mFolder.py:34
msgid "Show code folding margin"
msgstr "显示代码折叠条"

#: ..\mixins\Import.py:2510
#: ..\mixins\mZoom.py:33
msgid "Increases the font size of the document."
msgstr "增加文档的字体大小。"

#: ..\mixins\Import.py:2510
#: ..\mixins\mZoom.py:33
msgid "Zoom In"
msgstr "增大字体"

#: ..\mixins\Import.py:2511
#: ..\mixins\mZoom.py:34
msgid "Decreases the font size of the document."
msgstr "减少文档的字体大小。"

#: ..\mixins\Import.py:2511
#: ..\mixins\mZoom.py:34
msgid "Zoom Out"
msgstr "缩小字体"

#: ..\mixins\Import.py:2553
#: ..\mixins\mSession.py:41
msgid "Load files of last session at startup"
msgstr "启动时自动装入上次会话打开的文件"

#: ..\mixins\Import.py:2618
#: ..\mixins\mSession.py:107
#, fuzzy
msgid "Open Session..."
msgstr "打开会话"

#: ..\mixins\Import.py:2618
#: ..\mixins\mSession.py:107
#, fuzzy
msgid "Opens an existing session file."
msgstr "打开一个存在文档。"

#: ..\mixins\Import.py:2619
#: ..\mixins\mSession.py:108
#, fuzzy
msgid "Save Session..."
msgstr "保存会话"

#: ..\mixins\Import.py:2619
#: ..\mixins\mSession.py:108
#, fuzzy
msgid "Saves opened documents to a session file."
msgstr "保存打开文档为指定的文件名。"

#: ..\mixins\Import.py:2620
#: ..\mixins\mSession.py:109
msgid "Open Recent Session"
msgstr "打开最近会话"

#: ..\mixins\Import.py:2625
#: ..\mixins\mSession.py:114
msgid "There is no recent session."
msgstr "不存在最近的会话。"

#: ..\mixins\Import.py:2635
#: ..\mixins\mSession.py:124
#, fuzzy
msgid "Choose A Session File"
msgstr "关闭代码片段文件"

#: ..\mixins\Import.py:2653
#: ..\mixins\mSession.py:142
msgid "There was something wrong with loading the session file."
msgstr "在装入会话文件时有错误。"

#: ..\mixins\Import.py:2657
#: ..\mixins\mSession.py:146
#, fuzzy
msgid "Save To Session File"
msgstr "保存会话"

#: ..\mixins\Import.py:2670
#: ..\mixins\mSession.py:159
msgid "There was something wrong with saving the session file."
msgstr "在保存会话文件时有错误。"

#: ..\mixins\Import.py:2750
#: ..\mixins\mLastStatus.py:42
msgid "Save current status at application exit"
msgstr "退出程序时保存当前状态"

#: ..\mixins\Import.py:2820
#: ..\mixins\mDuplicate.py:38
msgid "Use duplication extend mode and treat a dot as a normal character"
msgstr "使用复制扩展模式 ('.' 将被看成单词字符)"

#: ..\mixins\Import.py:2827
#: ..\mixins\Import.py:2880
#: ..\mixins\mDuplicate.py:45
#: ..\mixins\mDuplicate.py:107
msgid "Duplication"
msgstr "复制"

#: ..\mixins\Import.py:2831
#: ..\mixins\Import.py:2884
#: ..\mixins\mDuplicate.py:49
#: ..\mixins\mDuplicate.py:111
msgid "Duplicate Extend Mode"
msgstr "复制扩展模式"

#: ..\mixins\Import.py:2831
#: ..\mixins\Import.py:2884
#: ..\mixins\mDuplicate.py:49
#: ..\mixins\mDuplicate.py:111
msgid "Toggle duplication extend mode."
msgstr "切换复制扩展模式。"

#: ..\mixins\Import.py:2832
#: ..\mixins\Import.py:2885
#: ..\mixins\mDuplicate.py:50
#: ..\mixins\mDuplicate.py:112
msgid "Duplicate Current Line"
msgstr "复制当前行"

#: ..\mixins\Import.py:2832
#: ..\mixins\Import.py:2885
#: ..\mixins\mDuplicate.py:50
#: ..\mixins\mDuplicate.py:112
msgid "Duplicates current line."
msgstr "复制当前行。"

#: ..\mixins\Import.py:2833
#: ..\mixins\Import.py:2886
#: ..\mixins\mDuplicate.py:53
#: ..\mixins\mDuplicate.py:115
msgid "Copies a word from previous matched line."
msgstr "从前一匹配行拷贝一个单词。"

#: ..\mixins\Import.py:2833
#: ..\mixins\Import.py:2886
#: ..\mixins\mDuplicate.py:53
#: ..\mixins\mDuplicate.py:115
msgid "Duplicate Previous Word"
msgstr "复制上一单词"

#: ..\mixins\Import.py:2834
#: ..\mixins\Import.py:2887
#: ..\mixins\mDuplicate.py:54
#: ..\mixins\mDuplicate.py:116
msgid "Copies a word from next matched line."
msgstr "从下一匹配行拷贝一个单词。"

#: ..\mixins\Import.py:2834
#: ..\mixins\Import.py:2887
#: ..\mixins\mDuplicate.py:54
#: ..\mixins\mDuplicate.py:116
msgid "Duplicate Next Word"
msgstr "复制下一单词"

#: ..\mixins\Import.py:2835
#: ..\mixins\Import.py:2836
#: ..\mixins\Import.py:2888
#: ..\mixins\Import.py:2889
#: ..\mixins\mDuplicate.py:55
#: ..\mixins\mDuplicate.py:56
#: ..\mixins\mDuplicate.py:117
#: ..\mixins\mDuplicate.py:118
msgid "Copies a line from next matched line."
msgstr "从下一匹配行拷贝一行。"

#: ..\mixins\Import.py:2835
#: ..\mixins\Import.py:2888
#: ..\mixins\mDuplicate.py:55
#: ..\mixins\mDuplicate.py:117
msgid "Duplicate Previous Line"
msgstr "复制上一行"

#: ..\mixins\Import.py:2836
#: ..\mixins\Import.py:2889
#: ..\mixins\mDuplicate.py:56
#: ..\mixins\mDuplicate.py:118
msgid "Duplicate Next Line"
msgstr "复制下一行"

#: ..\mixins\Import.py:3098
#: ..\mixins\mHelp.py:42
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ..\mixins\Import.py:3101
#: ..\mixins\mHelp.py:47
msgid "UliPad %s"
msgstr "UliPad %s"

#: ..\mixins\Import.py:3105
#: ..\mixins\mHelp.py:51
msgid "Author: %s (%s)"
msgstr "作者: %s (%s)"

#: ..\mixins\Import.py:3106
#: ..\mixins\mHelp.py:52
msgid "If you have any questions, please contact me."
msgstr "如果你有任何问题请与我联系。"

#: ..\mixins\Import.py:3150
#: ..\mixins\mHelp.py:96
msgid "UliPad Help Document"
msgstr "UliPad 帮助文档"

#: ..\mixins\Import.py:3150
#: ..\mixins\mHelp.py:96
msgid "UliPad help document."
msgstr "UliPad 帮助文档。"

#: ..\mixins\Import.py:3152
#: ..\mixins\mHelp.py:98
msgid "Visit Project Homepage"
msgstr "访问项目主页"

#: ..\mixins\Import.py:3152
#: ..\mixins\mHelp.py:98
msgid "Visit Project Homepage: %s."
msgstr "访问项目主页：%s。"

#: ..\mixins\Import.py:3153
#: ..\mixins\mHelp.py:99
msgid "Visit Mail List"
msgstr "访问邮件列表"

#: ..\mixins\Import.py:3153
#: ..\mixins\mHelp.py:99
msgid "Visit Project Mail List: %s."
msgstr "访问项目邮件列表：%s。"

#: ..\mixins\Import.py:3154
#: ..\mixins\mHelp.py:100
msgid "Visit My Blog"
msgstr "访问我的 Blog"

#: ..\mixins\Import.py:3154
#: ..\mixins\mHelp.py:100
msgid "Visit My blog: %s."
msgstr "访问我的 Blog：%s。"

#: ..\mixins\Import.py:3155
#: ..\mixins\mHelp.py:101
msgid "Visit UliPad Snippets Site"
msgstr "访问UliPad Snippets网站"

#: ..\mixins\Import.py:3155
#: ..\mixins\mHelp.py:101
msgid "Visit UliPad snippets site: %s."
msgstr "访问UliPad Snippets网站: %s。"

#: ..\mixins\Import.py:3156
#: ..\mixins\mHelp.py:102
msgid "Contact Me"
msgstr "与我联系"

#: ..\mixins\Import.py:3156
#: ..\mixins\mHelp.py:102
msgid "Send email to me mailto:%s."
msgstr "给我发信 mailto:%s。"

#: ..\mixins\Import.py:3157
#: ..\mixins\mHelp.py:103
msgid "About this program."
msgstr "关于本程序。"

#: ..\mixins\Import.py:3157
#: ..\mixins\mHelp.py:103
msgid "About..."
msgstr "关于..."

#: ..\mixins\Import.py:3214
#: ..\mixins\mClassBrowser.py:38
msgid "Show class browser window when opening python source file"
msgstr "当打开Python源文件时显示类浏览窗口"

#: ..\mixins\Import.py:3215
#: ..\mixins\mClassBrowser.py:39
msgid "Refresh class browser window when saving python source file"
msgstr "当保存Python源文件时刷新类浏览窗口"

#: ..\mixins\Import.py:3216
#: ..\mixins\mClassBrowser.py:40
msgid "Show docstring when cursor moving on a node of class browser tree"
msgstr "当光标移到类浏览树上的一个结点上时显示文档字符串"

#: ..\mixins\Import.py:3223
#: ..\mixins\Import.py:3414
#: ..\mixins\mClassBrowser.py:48
#: ..\mixins\mClassBrowser.py:241
msgid "Class Browser"
msgstr "类浏览"

#: ..\mixins\Import.py:3223
#: ..\mixins\mClassBrowser.py:48
msgid "Show python class browser window."
msgstr "显示Python类浏览窗口。"

#: ..\mixins\Import.py:3224
#: ..\mixins\mClassBrowser.py:49
#, fuzzy
msgid "Refresh Class Browser"
msgstr "类浏览"

#: ..\mixins\Import.py:3224
#: ..\mixins\mClassBrowser.py:49
msgid "Refresh python class browser window."
msgstr "刷新Python类浏览窗口。"

#: ..\mixins\Import.py:3414
#: ..\mixins\mClassBrowser.py:241
msgid "Class browser"
msgstr "类浏览"

#: ..\mixins\Import.py:3517
#: ..\mixins\mRun.py:69
msgid "The last process didn't stop yet. Please stop it and try again."
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:3533
#: ..\mixins\mRun.py:85
msgid "Running "
msgstr "正在运行"

#: ..\mixins\Import.py:3551
#: ..\mixins\mRun.py:103
#, fuzzy
msgid ""
"There are some issues with running the program.\n"
"Please run it in the shell."
msgstr ""
"在运行程序时出现了问题！\n"
"请在命令行下运行。"

#: ..\mixins\Import.py:3665
#: ..\mixins\mRun.py:223
msgid "Finished! "
msgstr "完成！"

#: ..\mixins\Import.py:3709
#: ..\mixins\mRun.py:273
msgid "Maxmize message window lines(0 no limited)"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:3730
#: ..\mixins\mScript.py:37
msgid "Scripts"
msgstr "脚本"

#: ..\mixins\Import.py:3734
#: ..\mixins\mScript.py:41
msgid "Script manager."
msgstr "脚本管理。"

#: ..\mixins\Import.py:3734
#: ..\mixins\mScript.py:41
msgid "Scripts Manager..."
msgstr "脚本管理..."

#: ..\mixins\Import.py:3736
#: ..\mixins\mScript.py:43
msgid "Executes an script."
msgstr "执行一个脚本。"

#: ..\mixins\Import.py:3803
#: ..\mixins\mScript.py:110
msgid ""
"Error compiling script.\n"
"\n"
"Traceback:\n"
"\n"
msgstr ""
"编译脚本错误。\n"
"\n"
"出错跟踪:\n"
"\n"

#: ..\mixins\Import.py:3813
#: ..\mixins\mScript.py:120
msgid ""
"Error running script.\n"
"\n"
"Traceback:\n"
"\n"
msgstr ""
"运行脚本错误。\n"
"\n"
"出错跟踪:\n"
"\n"

#: ..\mixins\Import.py:3832
#: ..\mixins\mLanguage.py:32
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ..\mixins\Import.py:3872
#: ..\mixins\mLanguage.py:72
msgid ""
"Because you changed the language, \n"
"it will be enabled at next startup."
msgstr ""
"因为你改变了语言，\n"
"它将在下一次启动时生效。"

#: ..\mixins\Import.py:3872
#: ..\mixins\mLanguage.py:72
msgid "Change language"
msgstr "改变语言"

#: ..\mixins\Import.py:3966
#: ..\mixins\mSearchInFiles.py:33
msgid "Find In Files..."
msgstr "在文件中查找..."

#: ..\mixins\Import.py:3966
#: ..\mixins\mSearchInFiles.py:33
msgid "Find text in files."
msgstr "在文件中查找文本"

#: ..\mixins\Import.py:3972
#: ..\mixins\mSearchInFiles.py:39
msgid "Find in Files"
msgstr "在文件中查找"

#: ..\mixins\Import.py:4008
#: ..\mixins\Import.py:4040
#: ..\mixins\Import.py:4041
#: ..\mixins\mAutoBak.py:31
#: ..\mixins\mAutoCheck.py:35
#: ..\mixins\mAutoCheck.py:36
#, fuzzy
msgid "Back-End"
msgstr "后台"

#: ..\mixins\Import.py:4008
#: ..\mixins\mAutoBak.py:31
msgid "Make file backup at opening a file"
msgstr "当打开文件时自动生成备份文件"

#: ..\mixins\Import.py:4040
#: ..\mixins\mAutoCheck.py:35
#, fuzzy
msgid "Autocheck if opened documents were modified by others"
msgstr "自动检测是否某些打开文件被别人修改"

#: ..\mixins\Import.py:4041
#: ..\mixins\mAutoCheck.py:36
msgid "Confirm file reload"
msgstr "确证文件重新装入"

#: ..\mixins\Import.py:4064
#: ..\mixins\Import.py:4106
#: ..\mixins\mAutoCheck.py:85
#: ..\mixins\mAutoCheck.py:127
msgid "Check"
msgstr "检测"

#: ..\mixins\Import.py:4064
#: ..\mixins\mAutoCheck.py:85
#, fuzzy
msgid ""
"Another application has modified [%s].\n"
"Do you want to reopen it?"
msgstr ""
"其它应用程序已经修改了[%s].\n"
"重新装入吗？"

#: ..\mixins\Import.py:4106
#: ..\mixins\mAutoCheck.py:127
#, fuzzy
msgid ""
"The file %s has been removed by others.\n"
"Do you want to save it?"
msgstr ""
"T这个文件 [%s] 已经被他人删除了，\n"
"你要保存它吗？"

#: ..\mixins\Import.py:4130
#: ..\mixins\mTool.py:32
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: ..\mixins\Import.py:4184
#: ..\mixins\mPyRun.py:69
msgid "Setup Python interpreter..."
msgstr "设置Python解释器..."

#: ..\mixins\Import.py:4185
#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:171
#: ..\mixins\mPyRun.py:70
#, fuzzy
msgid "Show the Select Arguments dialog at Python program run"
msgstr "在运行Python程序时显示参数对话框"

#: ..\mixins\Import.py:4186
#: ..\mixins\mPyRun.py:71
#, fuzzy
msgid "Save the modified document at Python program run"
msgstr "在运行Python程序时自动保存修改的文件"

#: ..\mixins\Import.py:4194
#: ..\mixins\Import.py:4255
#: ..\mixins\Import.py:4357
#: ..\mixins\Import.py:4383
#: ..\mixins\RegexWindow.py:48
#: ..\mixins\mPyRun.py:79
#: ..\mixins\mPyRun.py:140
#: ..\mixins\mPyRun.py:242
#: ..\mixins\mPyRun.py:268
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: ..\mixins\Import.py:4194
#: ..\mixins\Import.py:4383
#: ..\mixins\mPyRun.py:79
#: ..\mixins\mPyRun.py:268
#, fuzzy
msgid "Runs the Python program."
msgstr "运行Python程序。"

#: ..\mixins\Import.py:4195
#: ..\mixins\Import.py:4384
#: ..\mixins\mPyRun.py:80
#: ..\mixins\mPyRun.py:269
#, fuzzy
msgid "Sets the command-line arguments for a Python program."
msgstr "在运行Python程序时显示参数对话框"

#: ..\mixins\Import.py:4195
#: ..\mixins\mPyRun.py:80
msgid "Set Arguments..."
msgstr "设置参数..."

#: ..\mixins\Import.py:4196
#: ..\mixins\Import.py:4385
#: ..\mixins\mPyRun.py:81
#: ..\mixins\mPyRun.py:270
msgid "Stop Program"
msgstr "停止程序"

#: ..\mixins\Import.py:4196
#: ..\mixins\Import.py:4385
#: ..\mixins\mPyRun.py:81
#: ..\mixins\mPyRun.py:270
#, fuzzy
msgid "Stops the current Python program."
msgstr "停止当前的Python程序"

#: ..\mixins\Import.py:4197
#: ..\mixins\Import.py:4386
#: ..\mixins\mPyRun.py:82
#: ..\mixins\mPyRun.py:271
#, fuzzy
msgid "Run Doctest"
msgstr "运行 Doctest"

#: ..\mixins\Import.py:4197
#: ..\mixins\mPyRun.py:82
#, fuzzy
msgid "Runs doctest in the current document."
msgstr "运行当前文档中的 Doctest。"

#: ..\mixins\Import.py:4238
#: ..\mixins\Import.py:4282
#: ..\mixins\mPyRun.py:123
#: ..\mixins\mPyRun.py:167
#, fuzzy
msgid ""
"You didn't set the Python interpreter.\n"
"Please set it up first in the preferences."
msgstr ""
"你没有设置 python 解释器，\n"
"请在参数对话框中先进行设置。"

#: ..\mixins\Import.py:4255
#: ..\mixins\Import.py:4357
#: ..\mixins\mPyRun.py:140
#: ..\mixins\mPyRun.py:242
#, fuzzy
msgid ""
"The script can't run because the document hasn't been saved.\n"
"Would you like to save it?"
msgstr ""
"此文件尚未进行保存，则不可以被执行。\n"
"你想保存文件吗？"

#: ..\mixins\Import.py:4287
#: ..\mixins\mPyRun.py:172
#, fuzzy
msgid "Python Arguments Manager"
msgstr "设置Python运行参数"

#: ..\mixins\Import.py:4305
#: ..\mixins\mPyRun.py:190
msgid "Stopped!"
msgstr "停止！"

#: ..\mixins\Import.py:4384
#: ..\mixins\mPyRun.py:269
msgid "Set Arguments"
msgstr "设置参数"

#: ..\mixins\Import.py:4386
#: ..\mixins\mPyRun.py:271
#, fuzzy
msgid "Runs dotest in the current document."
msgstr "运行当前文档中的 Doctest。"

#: ..\mixins\Import.py:4422
#: ..\mixins\mPyRun.py:308
#, fuzzy
msgid "Which Python interpreter do you want to use?"
msgstr "你要使用哪个python解释器？"

#: ..\mixins\Import.py:4424
#: ..\mixins\mPyRun.py:310
#, fuzzy
msgid "Python Interpreters List"
msgstr "选择Python解释器"

#: ..\mixins\Import.py:4449
#: ..\mixins\mShellRun.py:38
msgid "External Tools"
msgstr "外部工具"

#: ..\mixins\Import.py:4453
#: ..\mixins\mShellRun.py:42
msgid "External Tools Manager..."
msgstr "外部工具管理..."

#: ..\mixins\Import.py:4453
#: ..\mixins\mShellRun.py:42
msgid "Shell command manager."
msgstr "Shell命令管理。"

#: ..\mixins\Import.py:4455
#: ..\mixins\mShellRun.py:44
msgid "Execute an shell command."
msgstr "执行一个Shell命令。"

#: ..\mixins\Import.py:4524
#: ..\mixins\mEncoding.py:40
msgid "Show encoding dialog at file opening and at file saving"
msgstr "当打开或保存文件时显示编码选择对话框"

#: ..\mixins\Import.py:4525
#: ..\mixins\mEncoding.py:41
msgid "Default document encoding:"
msgstr "缺省文档编码："

#: ..\mixins\Import.py:4526
#: ..\mixins\mEncoding.py:42
msgid "Set custom encoding to be default:"
msgstr "设置客户化编码为缺省："

#: ..\mixins\Import.py:4550
#: ..\mixins\Import.py:4559
#: ..\mixins\mEncoding.py:66
#: ..\mixins\mEncoding.py:75
msgid "Change Encoding..."
msgstr "改变编码..."

#: ..\mixins\Import.py:4550
#: ..\mixins\Import.py:4559
#: ..\mixins\mEncoding.py:66
#: ..\mixins\mEncoding.py:75
#, fuzzy
msgid "Changes the current encoding of the document."
msgstr "增加文档的字体大小。"

#: ..\mixins\Import.py:4699
#: ..\mixins\mLexerFactory.py:86
msgid "Specifies the syntax highlight to current document."
msgstr "为当前文档指定语法高亮"

#: ..\mixins\Import.py:4699
#: ..\mixins\mLexerFactory.py:86
msgid "Syntax Highlight..."
msgstr "语法高亮..."

#: ..\mixins\Import.py:4706
#: ..\mixins\mLexerFactory.py:94
msgid "Select a syntax highlight:"
msgstr "选择语法高亮："

#: ..\mixins\Import.py:4716
#: ..\mixins\mLexerFactory.py:104
msgid "Default syntax highlight:"
msgstr "缺省语法高亮："

#: ..\mixins\Import.py:4717
#: ..\mixins\mLexerFactory.py:105
msgid "Show caret line"
msgstr "显示光标行"

#: ..\mixins\Import.py:4765
#: ..\mixins\mSyntaxPref.py:33
msgid "Syntax Preference..."
msgstr "语法参数..."

#: ..\mixins\Import.py:4765
#: ..\mixins\mSyntaxPref.py:33
msgid "Syntax highlight preference setup."
msgstr "语法高亮参数设置。"

#: ..\mixins\Import.py:4777
#: ..\mixins\mSyntaxPref.py:45
msgid "Setup document syntax highlight"
msgstr "设置文档语法高亮"

#: ..\mixins\Import.py:4809
#: ..\mixins\Import.py:4816
#: ..\mixins\Import.py:4834
#: ..\mixins\mPrint.py:33
#: ..\mixins\mPrint.py:41
#: ..\mixins\mPrint.py:59
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: ..\mixins\Import.py:4813
#: ..\mixins\mPrint.py:37
msgid "Page Setup..."
msgstr "页面设置..."

#: ..\mixins\Import.py:4813
#: ..\mixins\mPrint.py:37
msgid "Selects a printer and printer connection."
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:4814
#: ..\mixins\mPrint.py:38
msgid "Print Line Numbers"
msgstr "打印行号"

#: ..\mixins\Import.py:4814
#: ..\mixins\mPrint.py:38
#, fuzzy
msgid "Prints the line numbers."
msgstr "打印行号。"

#: ..\mixins\Import.py:4815
#: ..\mixins\mPrint.py:40
msgid "Displays the document on the screen as it would appear printed."
msgstr "在屏幕上显示将要打印的文档"

#: ..\mixins\Import.py:4815
#: ..\mixins\mPrint.py:40
msgid "Print Preview..."
msgstr "打印预览..."

#: ..\mixins\Import.py:4816
#: ..\mixins\Import.py:4834
#: ..\mixins\mPrint.py:41
#: ..\mixins\mPrint.py:59
msgid "Prints a document."
msgstr "打印文档。"

#: ..\mixins\Import.py:4817
#: ..\mixins\mPrint.py:42
#, fuzzy
msgid "HTML Document"
msgstr "文档"

#: ..\mixins\Import.py:4821
#: ..\mixins\mPrint.py:46
msgid "Displays the HTML document on the screen as it would appear printed."
msgstr "在屏幕上显示将要打印的HTML文档。"

#: ..\mixins\Import.py:4821
#: ..\mixins\mPrint.py:46
#, fuzzy
msgid "HTML Document Preview..."
msgstr "HTML文件预览..."

#: ..\mixins\Import.py:4822
#: ..\mixins\mPrint.py:47
#, fuzzy
msgid "Print HTML Document"
msgstr "打印HTML文档。"

#: ..\mixins\Import.py:4822
#: ..\mixins\mPrint.py:47
#, fuzzy
msgid "Prints the current HTML document."
msgstr "打印HTML文档。"

#: ..\mixins\Import.py:4919
#: ..\mixins\mPlugins.py:33
msgid "Plugins Manager..."
msgstr "插件管理..."

#: ..\mixins\Import.py:4962
#: ..\mixins\mPythonContextIndent.py:44
msgid "Use context sensitive indent"
msgstr "使用上下文敏感缩进"

#: ..\mixins\Import.py:5007
#: ..\mixins\mPythonContextIndent.py:90
msgid "Autoindent when pasting text block"
msgstr "粘贴文本块时自动缩近"

#: ..\mixins\Import.py:5110
#: ..\mixins\Import.py:5148
#: ..\mixins\Import.py:5280
#: ..\mixins\mFtp.py:34
#: ..\mixins\mFtp.py:72
#: ..\mixins\mFtp.py:205
#, fuzzy
msgid "Shows the FTP pane."
msgstr "显示替换面板"

#: ..\mixins\Import.py:5110
#: ..\mixins\Import.py:5148
#: ..\mixins\mFtp.py:34
#: ..\mixins\mFtp.py:72
msgid "FTP Window"
msgstr "FTP窗口"

#: ..\mixins\Import.py:5197
#: ..\mixins\mFtp.py:121
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: ..\mixins\Import.py:5197
#: ..\mixins\mFtp.py:121
#, fuzzy
msgid "Opens a file or a directory."
msgstr "打开文件或目录。"

#: ..\mixins\Import.py:5198
#: ..\mixins\Import.py:6672
#: ..\mixins\mFileNew.py:48
#: ..\mixins\mFtp.py:122
msgid "New File"
msgstr "新建文件"

#: ..\mixins\Import.py:5198
#: ..\mixins\mFtp.py:122
#, fuzzy
msgid "Creates a new file."
msgstr "创建一个新文件。"

#: ..\mixins\Import.py:5199
#: ..\mixins\mFtp.py:123
#, fuzzy
msgid "Creates a new directory."
msgstr "创建一个新目录。"

#: ..\mixins\Import.py:5199
#: ..\mixins\mFtp.py:123
msgid "New Directory"
msgstr "新建目录"

#: ..\mixins\Import.py:5200
#: ..\mixins\mFtp.py:124
#, fuzzy
msgid "Deletes the selected file or a directory."
msgstr "删除选中的文件或目录。"

#: ..\mixins\Import.py:5201
#: ..\mixins\mFtp.py:125
#, fuzzy
msgid "Renames the selected file or a directory."
msgstr "重命名选中文件或目录。"

#: ..\mixins\Import.py:5203
#: ..\mixins\mFtp.py:127
#, fuzzy
msgid "Refreshes the current directory."
msgstr "刷新当前目录。"

#: ..\mixins\Import.py:5205
#: ..\mixins\mFtp.py:129
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: ..\mixins\Import.py:5205
#: ..\mixins\mFtp.py:129
#, fuzzy
msgid "Uploads a file."
msgstr "上传文件。"

#: ..\mixins\Import.py:5206
#: ..\mixins\mFtp.py:130
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ..\mixins\Import.py:5206
#: ..\mixins\mFtp.py:130
#, fuzzy
msgid "Downloads a file."
msgstr "下载文件。"

#: ..\mixins\Import.py:5280
#: ..\mixins\mFtp.py:205
msgid "FTP"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:5310
#: ..\mixins\mWindow.py:31
msgid "Windows"
msgstr "窗口"

#: ..\mixins\Import.py:5314
#: ..\mixins\mWindow.py:35
msgid "Left Window"
msgstr "左侧窗口"

#: ..\mixins\Import.py:5314
#: ..\mixins\mWindow.py:35
#, fuzzy
msgid "Shows the left pane."
msgstr "显示或隐藏左侧窗口。"

#: ..\mixins\Import.py:5315
#: ..\mixins\mWindow.py:36
msgid "Bottom Window"
msgstr "底部窗口"

#: ..\mixins\Import.py:5315
#: ..\mixins\mWindow.py:36
#, fuzzy
msgid "Shows the bottom pane."
msgstr "显示或隐藏底部窗口。"

#: ..\mixins\Import.py:5317
#: ..\mixins\Import.py:5433
#: ..\mixins\mWindow.py:38
#: ..\mixins\mWindow.py:160
msgid "Shows the Shell pane."
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:5317
#: ..\mixins\mWindow.py:38
msgid "Shell Window"
msgstr "Shell窗口"

#: ..\mixins\Import.py:5318
#: ..\mixins\Import.py:5434
#: ..\mixins\mWindow.py:39
#: ..\mixins\mWindow.py:161
msgid "Shows the Messages pane."
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:5318
#: ..\mixins\mWindow.py:39
msgid "Messages Window"
msgstr "消息窗口"

#: ..\mixins\Import.py:5323
#: ..\mixins\mWindow.py:44
#, fuzzy
msgid "Clear Shell Contents"
msgstr "清除Shell窗口"

#: ..\mixins\Import.py:5323
#: ..\mixins\mWindow.py:44
#, fuzzy
msgid "Clears the contents of the shell."
msgstr "清除Shell窗口的内容。"

#: ..\mixins\Import.py:5344
#: ..\mixins\Import.py:8483
#: ..\mixins\Import.py:8484
#: ..\mixins\mShell.py:70
#: ..\mixins\mShell.py:71
#: ..\mixins\mWindow.py:71
msgid "Shell"
msgstr "Shell"

#: ..\mixins\Import.py:5389
#: ..\mixins\mWindow.py:116
#, fuzzy
msgid "Shows or hides the left pane."
msgstr "显示或隐藏左侧窗口。"

#: ..\mixins\Import.py:5389
#: ..\mixins\mWindow.py:116
#, fuzzy
msgid "Toggle Left Pane"
msgstr "切换左侧窗口"

#: ..\mixins\Import.py:5390
#: ..\mixins\mWindow.py:117
#, fuzzy
msgid "Shows or hides the bottom pane."
msgstr "显示或隐藏底部窗口。"

#: ..\mixins\Import.py:5390
#: ..\mixins\mWindow.py:117
#, fuzzy
msgid "Toggle Bottom Pane"
msgstr "切换底部窗口"

#: ..\mixins\Import.py:5391
#: ..\mixins\mWindow.py:118
#, fuzzy
msgid "Shows or hides the Shell pane."
msgstr "显示或隐藏左侧窗口。"

#: ..\mixins\Import.py:5391
#: ..\mixins\mWindow.py:118
#, fuzzy
msgid "Toggle Shell Pane"
msgstr "切换空白 "

#: ..\mixins\Import.py:5433
#: ..\mixins\mWindow.py:160
#, fuzzy
msgid "Shell Pane"
msgstr "显示替换面板"

#: ..\mixins\Import.py:5434
#: ..\mixins\mWindow.py:161
#, fuzzy
msgid "Messages Pane"
msgstr "信息"

#: ..\mixins\Import.py:5464
#: ..\mixins\Import.py:7971
#: ..\mixins\Import.py:7972
#: ..\mixins\mSyntaxCheck.py:60
#: ..\mixins\mSyntaxCheck.py:61
#: ..\mixins\mWindow.py:192
msgid "Python"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:5464
#: ..\mixins\mWindow.py:192
msgid "Placement of the Shell pane is:"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:5492
#: ..\mixins\mRegister.py:39
#, fuzzy
msgid "Register To Windows Explorer"
msgstr "注册到资源管理器"

#: ..\mixins\Import.py:5492
#: ..\mixins\mRegister.py:39
#, fuzzy
msgid "Registers UliPad to the context menu of Windows Explorer."
msgstr "注册资源管理器上下文菜单失败！"

#: ..\mixins\Import.py:5493
#: ..\mixins\mRegister.py:40
#, fuzzy
msgid "Unregister From Windows Explorer"
msgstr "从资源管理器取消注册"

#: ..\mixins\Import.py:5493
#: ..\mixins\mRegister.py:40
#, fuzzy
msgid "Unregisters UliPad from the context menu of Windows Explorer."
msgstr "从资源管理器上下文菜单反注册失败！"

#: ..\mixins\Import.py:5510
#: ..\mixins\mRegister.py:57
#, fuzzy
msgid "Done"
msgstr "下移"

#: ..\mixins\Import.py:5513
#: ..\mixins\mRegister.py:60
#, fuzzy
msgid "Registering UliPad to the context menu of Windows Explorer failed."
msgstr "注册资源管理器上下文菜单失败！"

#: ..\mixins\Import.py:5521
#: ..\mixins\mRegister.py:68
msgid "Successful!"
msgstr "成功！"

#: ..\mixins\Import.py:5524
#: ..\mixins\mRegister.py:71
#, fuzzy
msgid "Unregistering UliPad from the context menu of Windows Explorer failed."
msgstr "从资源管理器上下文菜单反注册失败！"

#: ..\mixins\Import.py:5539
#: ..\mixins\Import.py:5558
#: ..\mixins\mConvert.py:32
#: ..\mixins\mConvert.py:51
msgid "Convert"
msgstr "转换"

#: ..\mixins\Import.py:5543
#: ..\mixins\Import.py:5562
#: ..\mixins\mConvert.py:36
#: ..\mixins\mConvert.py:55
msgid "Output To HTML Window"
msgstr "输出到HTML窗口"

#: ..\mixins\Import.py:5543
#: ..\mixins\Import.py:5562
#: ..\mixins\mConvert.py:36
#: ..\mixins\mConvert.py:55
msgid "Outputs converted text in HTML window."
msgstr "在HTML窗口中输出转换后的文本。"

#: ..\mixins\Import.py:5544
#: ..\mixins\Import.py:5563
#: ..\mixins\mConvert.py:37
#: ..\mixins\mConvert.py:56
msgid "Output To Message Window"
msgstr "输出到消息窗口"

#: ..\mixins\Import.py:5544
#: ..\mixins\Import.py:5563
#: ..\mixins\mConvert.py:37
#: ..\mixins\mConvert.py:56
msgid "Outputs converted text in message window."
msgstr "在消息窗口中输出转换后的文本。"

#: ..\mixins\Import.py:5545
#: ..\mixins\Import.py:5564
#: ..\mixins\mConvert.py:38
#: ..\mixins\mConvert.py:57
msgid "Replace Selected Text"
msgstr "替换选中文本"

#: ..\mixins\Import.py:5545
#: ..\mixins\Import.py:5564
#: ..\mixins\mConvert.py:38
#: ..\mixins\mConvert.py:57
msgid "Replaces selected text with converted text."
msgstr "用转换后的文本替换选中的文本。"

#: ..\mixins\Import.py:5547
#: ..\mixins\Import.py:5566
#: ..\mixins\mConvert.py:40
#: ..\mixins\mConvert.py:59
msgid "Output Directly To HTML Window"
msgstr "直接输出到HTML窗口"

#: ..\mixins\Import.py:5547
#: ..\mixins\Import.py:5566
#: ..\mixins\mConvert.py:40
#: ..\mixins\mConvert.py:59
msgid "Outputs directly the text in HTML window."
msgstr "直接输出文本到HTML窗口。"

#: ..\mixins\Import.py:5548
#: ..\mixins\Import.py:5567
#: ..\mixins\mConvert.py:41
#: ..\mixins\mConvert.py:60
msgid "Converts reStructuredText source to HTML."
msgstr "转换reStructuredText源码为HTML。"

#: ..\mixins\Import.py:5548
#: ..\mixins\Import.py:5567
#: ..\mixins\mConvert.py:41
#: ..\mixins\mConvert.py:60
msgid "reSt To HTML"
msgstr "reSt转HTML"

#: ..\mixins\Import.py:5549
#: ..\mixins\Import.py:5568
#: ..\mixins\mConvert.py:42
#: ..\mixins\mConvert.py:61
msgid "Converts python source to HTML."
msgstr "转换Python源码为HTML。"

#: ..\mixins\Import.py:5549
#: ..\mixins\Import.py:5568
#: ..\mixins\mConvert.py:42
#: ..\mixins\mConvert.py:61
msgid "Py To HTML"
msgstr "Python转为HTML"

#: ..\mixins\Import.py:5550
#: ..\mixins\Import.py:5569
#: ..\mixins\mConvert.py:43
#: ..\mixins\mConvert.py:62
msgid "Converts textile source to HTML."
msgstr "转换Textile源码为HTML。"

#: ..\mixins\Import.py:5550
#: ..\mixins\Import.py:5569
#: ..\mixins\mConvert.py:43
#: ..\mixins\mConvert.py:62
msgid "Textile To HTML"
msgstr "Textile转HTML"

#: ..\mixins\Import.py:5617
#: ..\mixins\mConvert.py:110
msgid "You should install textile module first!"
msgstr "你应该首先安装textile模块！"

#: ..\mixins\Import.py:5740
#: ..\mixins\mConvert.py:238
msgid "Choose where converted text is to be outputted:"
msgstr "选择转换后的文本在哪里输出："

#: ..\mixins\Import.py:5740
#: ..\mixins\mConvert.py:238
msgid "Replace selected text"
msgstr "替换选中文本"

#: ..\mixins\Import.py:5740
#: ..\mixins\mConvert.py:238
msgid "To HTML window"
msgstr "到Html窗口"

#: ..\mixins\Import.py:5740
#: ..\mixins\mConvert.py:238
msgid "To message window"
msgstr "到消息窗口"

#: ..\mixins\Import.py:5763
#: ..\mixins\mConvert.py:261
msgid "Html Convertion"
msgstr "Html转换"

#: ..\mixins\Import.py:5800
#: ..\mixins\Import.py:5844
#: ..\mixins\mHtmlFileType.py:49
#: ..\mixins\mHtmlFileType.py:94
msgid "Views html content in left pane."
msgstr "在左边栏中查看html内容。"

#: ..\mixins\Import.py:5800
#: ..\mixins\mHtmlFileType.py:49
msgid "View HTML Content In Left Pane"
msgstr "在左边栏查看HTML内容"

#: ..\mixins\Import.py:5801
#: ..\mixins\Import.py:5845
#: ..\mixins\mHtmlFileType.py:50
#: ..\mixins\mHtmlFileType.py:95
msgid "Views html content in bottom pane."
msgstr "在底边栏中查看html内容。"

#: ..\mixins\Import.py:5801
#: ..\mixins\mHtmlFileType.py:50
msgid "View HTML Content In Bottom Pane"
msgstr "在底边栏查看HTML内容"

#: ..\mixins\Import.py:5844
#: ..\mixins\mHtmlFileType.py:94
msgid "View Html Content in Left Pane"
msgstr "在左边栏查看Html内容"

#: ..\mixins\Import.py:5845
#: ..\mixins\mHtmlFileType.py:95
msgid "View Html Content in Bottom Pane"
msgstr "在底边栏查看Html内容"

#: ..\mixins\Import.py:5983
#: ..\mixins\Import.py:5992
#: ..\mixins\mModuleFile.py:34
#: ..\mixins\mModuleFile.py:43
msgid "Open Module File"
msgstr "打开模块文件"

#: ..\mixins\Import.py:5983
#: ..\mixins\Import.py:5992
#: ..\mixins\mModuleFile.py:34
#: ..\mixins\mModuleFile.py:43
msgid "Open current word as Python module file."
msgstr "打开当前单词作为Python的模块文件。"

#: ..\mixins\Import.py:6058
#: ..\mixins\mSplashWin.py:30
#, fuzzy
msgid "Show splash screen at startup"
msgstr "在启动时显示启动画面"

#: ..\mixins\Import.py:6089
#: ..\mixins\mModuleInfo.py:30
msgid "Extended Modules Info"
msgstr "扩展模块信息"

#: ..\mixins\Import.py:6089
#: ..\mixins\mModuleInfo.py:30
msgid "Extended modules infomation."
msgstr "扩展模块信息。"

#: ..\mixins\Import.py:6115
#: ..\mixins\Import.py:6123
#: ..\mixins\Import.py:6135
#: ..\mixins\Import.py:6143
#: ..\mixins\Import.py:6151
#: ..\mixins\mDirBrowser.py:36
#: ..\mixins\mDirBrowser.py:44
#: ..\mixins\mDirBrowser.py:56
#: ..\mixins\mDirBrowser.py:64
#: ..\mixins\mDirBrowser.py:72
msgid "Directory Browser"
msgstr "目录浏览"

#: ..\mixins\Import.py:6115
#: ..\mixins\Import.py:6135
#: ..\mixins\Import.py:6143
#: ..\mixins\mDirBrowser.py:36
#: ..\mixins\mDirBrowser.py:56
#: ..\mixins\mDirBrowser.py:64
#, fuzzy
msgid "Shows the Directory Browser pane."
msgstr "目录浏览"

#: ..\mixins\Import.py:6214
#: ..\mixins\mDirBrowser.py:136
#, fuzzy
msgid "Open the last directory at startup"
msgstr "在启动时打开上次目录"

#: ..\mixins\Import.py:6215
#: ..\mixins\mDirBrowser.py:137
#, fuzzy
msgid "Open the Project Settings dialog if a directory is added to the Directory Browser"
msgstr "当添加目录到目录浏览窗口时自动打开项目设置对话框"

#: ..\mixins\Import.py:6216
#: ..\mixins\mDirBrowser.py:138
#, fuzzy
msgid "Command line of Open Command Window Here:"
msgstr "在此打开命令窗口菜单的命令行"

#: ..\mixins\Import.py:6375
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:162
#, fuzzy
msgid "Enables input assistant"
msgstr "允许输入助手"

#: ..\mixins\Import.py:6376
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:163
#, fuzzy
msgid "Enables calltips"
msgstr "允许函数提示"

#: ..\mixins\Import.py:6377
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:164
#, fuzzy
msgid "Enables autocompletion"
msgstr "允许自动完成"

#: ..\mixins\Import.py:6378
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:165
#, fuzzy
msgid "Enables autoprompt identifiers"
msgstr "允许自动标识符提示"

#: ..\mixins\Import.py:6379
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:166
#, fuzzy
msgid "Enables full identifiers search"
msgstr "允许全部标识符搜索"

#: ..\mixins\Import.py:6380
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:167
#, fuzzy
msgid "Enables function parameter autocomplete"
msgstr "允许函数参数自动完成"

#: ..\mixins\Import.py:6405
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:192
msgid "Skip input assistance when typing rate faster than "
msgstr "忽略输入助手当键入速度超过"

#: ..\mixins\Import.py:6407
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:194
msgid " milliseconds"
msgstr " 微秒"

#: ..\mixins\Import.py:6410
#: ..\mixins\Import.py:6411
#: ..\mixins\Import.py:6412
#: ..\mixins\Import.py:6413
#: ..\mixins\Import.py:6414
#: ..\mixins\Import.py:6415
#: ..\mixins\Import.py:6416
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:197
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:198
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:199
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:200
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:201
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:202
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:203
msgid "Input Assistant"
msgstr "输入助手"

#: ..\mixins\Import.py:6438
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:225
msgid "Default acp files:"
msgstr "缺省的 acp 文件："

#: ..\mixins\Import.py:6439
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:226
msgid "Available acp files:"
msgstr "可用的 acp 文件："

#: ..\mixins\Import.py:6442
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:229
msgid "Acp Selector"
msgstr "Acp选择器"

#: ..\mixins\Import.py:6488
#: ..\mixins\Import.py:6511
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:276
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:299
msgid "Apply Autocompleted Files"
msgstr "应用自动完成文件"

#: ..\mixins\Import.py:6488
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:276
msgid "Apply auto-complete files to current document."
msgstr "应用自动完成文件到当前的文档。"

#: ..\mixins\Import.py:6492
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:280
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: ..\mixins\Import.py:6496
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:284
msgid "Enable input assistant."
msgstr "允许输入助手。"

#: ..\mixins\Import.py:6496
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:284
#, fuzzy
msgid "Input Assistant Enabled"
msgstr "输入助手"

#: ..\mixins\Import.py:6511
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:299
msgid "Apply autocompleted files to current document."
msgstr "应用自动完成文件到当前的文档。 "

#: ..\mixins\Import.py:6768
#: ..\mixins\Import.py:6777
#: ..\mixins\mProxy.py:43
#: ..\mixins\mProxy.py:58
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: ..\mixins\Import.py:6770
#: ..\mixins\mProxy.py:45
msgid "Use a proxy"
msgstr "使用代理服务器"

#: ..\mixins\Import.py:6771
#: ..\mixins\mProxy.py:46
msgid "IP address:"
msgstr "IP地址："

#: ..\mixins\Import.py:6772
#: ..\mixins\mProxy.py:47
msgid "Port number:"
msgstr "端口号："

#: ..\mixins\Import.py:6801
#: ..\mixins\Import.py:6813
#: ..\mixins\mPad.py:40
#: ..\mixins\mPad.py:52
msgid "Easy Memo"
msgstr "简单贴"

#: ..\mixins\Import.py:6801
#: ..\mixins\mPad.py:40
msgid "Shows the window Easy Memo for writing notes."
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:6825
#: ..\mixins\mPad.py:64
msgid "Open Easy Memo Window"
msgstr "打开便签窗口"

#: ..\mixins\Import.py:6825
#: ..\mixins\mPad.py:64
msgid "Show Easy Memo windows, and you can write down everything what you want."
msgstr "显示简单贴窗口，你可以写下任意想要的东西。"

#: ..\mixins\Import.py:6878
#: ..\mixins\mPythonProject.py:56
msgid "Create Python Package"
msgstr "创建Python包"

#: ..\mixins\Import.py:6889
#: ..\mixins\Import.py:6890
#: ..\mixins\mPythonProject.py:67
#: ..\mixins\mPythonProject.py:68
msgid "Input Directory Name"
msgstr "输入目录名 "

#: ..\mixins\Import.py:6919
#: ..\mixins\Import.py:6927
#: ..\mixins\mTodoWindow.py:30
#: ..\mixins\mTodoWindow.py:38
msgid "Opens the TODO window."
msgstr "打开TODO窗口。"

#: ..\mixins\Import.py:6919
#: ..\mixins\Import.py:6927
#: ..\mixins\mTodoWindow.py:30
#: ..\mixins\mTodoWindow.py:38
msgid "TODO Window"
msgstr "TODO窗口"

#: ..\mixins\Import.py:6943
#: ..\mixins\mTodoWindow.py:54
msgid "Autoshow TODO window when a file with a TODO tag is opened"
msgstr "当打开一个包含TODO标签的文件时自动显示TODO窗口"

#: ..\mixins\Import.py:6947
#: ..\mixins\mTodoWindow.py:58
msgid "TODO"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:7067
#: ..\mixins\mMessageWindow.py:34
msgid "Goto error line"
msgstr "跳转到出错行"

#: ..\mixins\Import.py:7067
#: ..\mixins\mMessageWindow.py:34
msgid "Goto the line that occurs the error."
msgstr "跳转到发生错误的行。"

#: ..\mixins\Import.py:7094
#: ..\mixins\mMessageWindow.py:61
msgid "Autoclear messages window content at program run"
msgstr "在运行程序时自动清除消息窗口"

#: ..\mixins\Import.py:7095
#: ..\mixins\mMessageWindow.py:62
msgid "Set focus back to document window after program run"
msgstr "当程序执行完将输入焦点切换回文档窗口"

#: ..\mixins\Import.py:7103
#: ..\mixins\mMessageWindow.py:70
msgid "Clear Messages Window"
msgstr "清除消息窗口"

#: ..\mixins\Import.py:7103
#: ..\mixins\mMessageWindow.py:70
msgid "Clears content of messages window."
msgstr "清除消息窗口的内容。"

#: ..\mixins\Import.py:7136
#: ..\mixins\Import.py:7329
#: ..\mixins\mColumnMode.py:15
#: ..\mixins\mColumnMode.py:208
msgid "Column Mode"
msgstr "列模式"

#: ..\mixins\Import.py:7136
#: ..\mixins\Import.py:7329
#: ..\mixins\mColumnMode.py:15
#: ..\mixins\mColumnMode.py:208
msgid "Marks Column Mode region."
msgstr "标记列模式区域。"

#: ..\mixins\Import.py:7371
#: ..\mixins\Import.py:7428
#: ..\mixins\Import.py:7429
#: ..\mixins\mCommands.py:35
#: ..\mixins\mCommands.py:95
#: ..\mixins\mCommands.py:96
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#: ..\mixins\Import.py:7375
#: ..\mixins\mCommands.py:39
#, fuzzy
msgid "Searches commands."
msgstr "搜索命令。"

#: ..\mixins\Import.py:7375
#: ..\mixins\mCommands.py:39
msgid "Searching..."
msgstr "搜索..."

#: ..\mixins\Import.py:7376
#: ..\mixins\mCommands.py:40
msgid "Switch Impact Mode"
msgstr "切换简洁模式"

#: ..\mixins\Import.py:7376
#: ..\mixins\mCommands.py:40
msgid "Switches commands searching impact mode."
msgstr "切换命令搜索的简洁模式。"

#: ..\mixins\Import.py:7409
#: ..\mixins\mCommands.py:76
msgid "Search Commands"
msgstr "搜索命令"

#: ..\mixins\Import.py:7428
#: ..\mixins\mCommands.py:95
msgid "Enable commands search impact mode"
msgstr "允许命令搜索的简洁模式"

#: ..\mixins\Import.py:7429
#: ..\mixins\mCommands.py:96
msgid "Close commands search window after command executed"
msgstr "执行命令后自动关闭命令搜索窗口"

#: ..\mixins\Import.py:7476
#: ..\mixins\Import.py:7521
#: ..\mixins\mMultiView.py:31
#: ..\mixins\mMultiView.py:76
msgid "Open Multiview Window"
msgstr "打开多视图窗口"

#: ..\mixins\Import.py:7476
#: ..\mixins\Import.py:7521
#: ..\mixins\mMultiView.py:31
#: ..\mixins\mMultiView.py:76
msgid "Opens the multiview window."
msgstr "打开多视图窗口。"

#: ..\mixins\Import.py:7544
#: ..\mixins\mMultiView.py:99
msgid "Open MultiView In Left Pane"
msgstr "在左边栏打开多视图"

#: ..\mixins\Import.py:7544
#: ..\mixins\mMultiView.py:99
msgid "Opens the multiview of current document in left pane."
msgstr "在左边栏打开当前文档的多视图。"

#: ..\mixins\Import.py:7545
#: ..\mixins\mMultiView.py:100
msgid "Open MultiView In Bottom Pane"
msgstr "在底边栏打开多视图"

#: ..\mixins\Import.py:7545
#: ..\mixins\mMultiView.py:100
msgid "Opens the multiview of current document in bottom pane."
msgstr "在底边栏打开当前文档的多视图。"

#: ..\mixins\Import.py:7615
#: ..\mixins\mRestFileType.py:48
msgid "View HTML Result In Left Pane"
msgstr "在左边栏查看HTML结果"

#: ..\mixins\Import.py:7615
#: ..\mixins\mRestFileType.py:48
msgid "Views HTML result in left pane."
msgstr "在左边栏查看HTML结果"

#: ..\mixins\Import.py:7616
#: ..\mixins\mRestFileType.py:49
msgid "View HTML Result In Bottom Pane"
msgstr "在底边栏查看HTML结果"

#: ..\mixins\Import.py:7616
#: ..\mixins\mRestFileType.py:49
msgid "Views HTML result in bottom pane."
msgstr "在底边栏查看HTML结果"

#: ..\mixins\Import.py:7668
#: ..\mixins\mRestFileType.py:102
msgid "View Html Result in Left Pane"
msgstr "在左边栏查看Html结果"

#: ..\mixins\Import.py:7668
#: ..\mixins\mRestFileType.py:102
msgid "Views html result in left pane."
msgstr "在左边栏查看Html结果"

#: ..\mixins\Import.py:7669
#: ..\mixins\mRestFileType.py:103
msgid "View Html Result in Bottom Pane"
msgstr "在底边栏查看Html结果"

#: ..\mixins\Import.py:7669
#: ..\mixins\mRestFileType.py:103
msgid "Views html result in bottom pane."
msgstr "在底边栏查看Html结果"

#: ..\mixins\Import.py:7705
#: ..\mixins\mRestFileType.py:139
msgid "Stop auto updated"
msgstr "停止自动更新"

#: ..\mixins\Import.py:7820
#: ..\mixins\Import.py:7828
#: ..\mixins\mCTags.py:34
#: ..\mixins\mCTags.py:42
msgid "Jump To The Definition"
msgstr "跳转到定义处"

#: ..\mixins\Import.py:7820
#: ..\mixins\mCTags.py:34
msgid "Jumps to head of line containing variable or function definition."
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:7828
#: ..\mixins\mCTags.py:42
msgid "Jumps to definition."
msgstr "跳转到定义处。"

#: ..\mixins\Import.py:7940
#: ..\mixins\Import.py:7953
#: ..\mixins\Import.py:7983
#: ..\mixins\Import.py:7987
#: ..\mixins\Import.py:7988
#: ..\mixins\SyntaxCheck.py:57
#: ..\mixins\mSyntaxCheck.py:29
#: ..\mixins\mSyntaxCheck.py:42
#: ..\mixins\mSyntaxCheck.py:72
#: ..\mixins\mSyntaxCheck.py:76
#: ..\mixins\mSyntaxCheck.py:77
msgid "Check Syntax"
msgstr "语法检查"

#: ..\mixins\Import.py:7941
#: ..\mixins\Import.py:7953
#: ..\mixins\mSyntaxCheck.py:30
#: ..\mixins\mSyntaxCheck.py:42
msgid "Check python source code syntax."
msgstr "检查Python源码语法。"

#: ..\mixins\Import.py:7971
#: ..\mixins\mSyntaxCheck.py:60
msgid "Check for syntax errors at file saving"
msgstr "在保存文件时检查语法错"

#: ..\mixins\Import.py:7972
#: ..\mixins\SyntaxCheck.py:85
#: ..\mixins\mSyntaxCheck.py:61
msgid "Check syntax for PEP8-style at python program run"
msgstr "在Python程序运行进行PEP8风格检查"

#: ..\mixins\Import.py:8023
#: ..\mixins\mEPyDoc.py:32
msgid "Create Comment for Function"
msgstr "创建函数注释"

#: ..\mixins\Import.py:8090
#: ..\mixins\mPersonalInfo.py:32
msgid "Personal"
msgstr "个人"

#: ..\mixins\Import.py:8101
#: ..\mixins\mRegex.py:27
msgid "Regex"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:8114
#: ..\mixins\mRegex.py:40
msgid "Live Regular Expression"
msgstr "动态正则表达式"

#: ..\mixins\Import.py:8114
#: ..\mixins\mRegex.py:40
msgid "Live regular expression searching."
msgstr "动态正则表达式搜索。"

#: ..\mixins\Import.py:8139
#: ..\mixins\mSmartNav.py:35
msgid "Smart Navigation"
msgstr "智能导航"

#: ..\mixins\Import.py:8143
#: ..\mixins\mSmartNav.py:39
msgid "Go To Previous File"
msgstr "跳转到上一个文件"

#: ..\mixins\Import.py:8143
#: ..\mixins\mSmartNav.py:39
msgid "Goes to previous file."
msgstr "跳转到上一个文件。"

#: ..\mixins\Import.py:8144
#: ..\mixins\mSmartNav.py:40
msgid "Go To Next File"
msgstr "跳转到下一个文件"

#: ..\mixins\Import.py:8144
#: ..\mixins\mSmartNav.py:40
msgid "Goes to next file."
msgstr "跳转到下一个文件。"

#: ..\mixins\Import.py:8145
#: ..\mixins\mSmartNav.py:41
#, fuzzy
msgid "Clear Filenames"
msgstr "清除文件"

#: ..\mixins\Import.py:8145
#: ..\mixins\mSmartNav.py:41
#, fuzzy
msgid "Clears buffered filenames."
msgstr "清除缓冲的文件。"

#: ..\mixins\Import.py:8168
#: ..\mixins\mSmartNav.py:64
msgid "Previous File"
msgstr "上一个文件"

#: ..\mixins\Import.py:8178
#: ..\mixins\mSmartNav.py:74
msgid "Next File"
msgstr "下一个文件"

#: ..\mixins\Import.py:8300
#: ..\mixins\mReloadMixins.py:16
msgid "Autoreload Mixins"
msgstr "自动重载Mixins"

#: ..\mixins\Import.py:8304
#: ..\mixins\mReloadMixins.py:20
msgid "Select Mixins Name To Reload"
msgstr "选择要重载的Mixins名字"

#: ..\mixins\Import.py:8304
#: ..\mixins\mReloadMixins.py:20
msgid "Selects Mixin names to reload."
msgstr "选择要重载的Mixins名字。"

#: ..\mixins\Import.py:8305
#: ..\mixins\mReloadMixins.py:21
msgid "Enable Reload Mixins"
msgstr "允许重载Mixins"

#: ..\mixins\Import.py:8305
#: ..\mixins\mReloadMixins.py:21
msgid "Switches to Mixins reload mode."
msgstr "切换为Mixins重载模式。"

#: ..\mixins\Import.py:8390
#: ..\mixins\Import.py:8401
#: ..\mixins\mDebug.py:31
#: ..\mixins\mDebug.py:43
msgid "Debug the current program in WinPdb."
msgstr "用WinPdb调试当前程序。"

#: ..\mixins\Import.py:8390
#: ..\mixins\mDebug.py:31
#, fuzzy
msgid "Debug In WinPdb"
msgstr "用WinPdb调试"

#: ..\mixins\Import.py:8401
#: ..\mixins\mDebug.py:43
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: ..\mixins\Import.py:8409
#: ..\mixins\mDebug.py:51
msgid ""
"You didn't setup python interpreter, \n"
"please setup it first in Preference dialog"
msgstr ""
"你没有设置 python 解释器，\n"
"请在参数对话框中先进行设置。"

#: ..\mixins\Import.py:8414
#: ..\mixins\mDebug.py:56
msgid "You should install wxPython package to run the Debugger."
msgstr "你应该安装wxPython包来运行调试器。"

#: ..\mixins\Import.py:8443
#: ..\mixins\Import.py:8495
#: ..\mixins\mShell.py:30
#: ..\mixins\mShell.py:82
msgid "Run In Shell"
msgstr "在Shell中运行"

#: ..\mixins\Import.py:8495
#: ..\mixins\mShell.py:82
msgid "Copy code to shell window and run it."
msgstr "拷贝代码到 Shell 窗口并运行。"

#: ..\mixins\Import.py:8520
#: ..\mixins\mConfig.py:28
msgid "Enable debug mode"
msgstr "允许调试模式"

#: ..\mixins\Import.py:8563
#: ..\mixins\Import.py:8571
#: ..\mixins\mCodeSnippet.py:37
#: ..\mixins\mCodeSnippet.py:45
msgid "Code Snippets Window"
msgstr "代码片段窗口"

#: ..\mixins\Import.py:8563
#: ..\mixins\mCodeSnippet.py:37
msgid "Opens code snippets window."
msgstr "打开代码片段窗口。"

#: ..\mixins\Import.py:8571
#: ..\mixins\mCodeSnippet.py:45
msgid "Opens code snippet window."
msgstr "打开代码片段窗口。"

#: ..\mixins\Import.py:8605
#: ..\mixins\mCodeSnippet.py:79
msgid "Open Code Snippets Window"
msgstr "打开代码片段窗口"

#: ..\mixins\Import.py:8605
#: ..\mixins\mCodeSnippet.py:79
msgid "Open code snippet window."
msgstr "打开代码片段窗口。"

#: ..\mixins\Import.py:8609
#: ..\mixins\mCodeSnippet.py:83
msgid "Code Snippets"
msgstr "代码片段"

#: ..\mixins\Import.py:8675
#: ..\mixins\mCodeSnippet.py:149
msgid "Code Snippet"
msgstr "代码片段"

#: ..\mixins\Import.py:8744
#: ..\mixins\mIndentMove.py:34
msgid "Always select from start of line when moving down to next matching indent"
msgstr "在向下移动到下一个匹配缩近时总是从行首进行文本选中"

#: ..\mixins\Import.py:8875
#: ..\mixins\Import.py:8893
#: ..\mixins\mCheckUpdate.py:38
#: ..\mixins\mCheckUpdate.py:56
msgid "Check for updates at startup"
msgstr "启动时检查更新"

#: ..\mixins\Import.py:8883
#: ..\mixins\mCheckUpdate.py:46
msgid "Check Update"
msgstr "更新检查"

#: ..\mixins\Import.py:8887
#: ..\mixins\mCheckUpdate.py:50
msgid "There is new version %s of UliPad."
msgstr "有新版本 %s 的UliPad"

#: ..\mixins\Import.py:8890
#: ..\mixins\mCheckUpdate.py:53
msgid "Goto Download page"
msgstr "去下载页面"

#: ..\mixins\Import.py:8909
#: ..\mixins\mCheckUpdate.py:72
msgid "Check For Updates"
msgstr "更新检查"

#: ..\mixins\Import.py:8909
#: ..\mixins\mCheckUpdate.py:72
msgid "Check if where is new version of UliPad."
msgstr "检查是否有UliPad的新版本。"

#: ..\mixins\Import.py:8960
#: ..\mixins\mCheckUpdate.py:123
#, fuzzy
msgid "There is no newer version."
msgstr "没有新版本。"

#: ..\mixins\Import.py:8991
#: ..\mixins\MessageWindow.py:46
#: ..\mixins\mWrapText.py:30
msgid "Wrap Text"
msgstr "单词折行"

#: ..\mixins\Import.py:8996
#: ..\mixins\mWrapText.py:35
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: ..\mixins\Import.py:8997
#: ..\mixins\mWrapText.py:36
msgid "Indent"
msgstr "缩进"

#: ..\mixins\Import.py:8998
#: ..\mixins\mWrapText.py:37
msgid "First Line Indent"
msgstr "首行缩进"

#: ..\mixins\Import.py:8999
#: ..\mixins\mWrapText.py:38
msgid "Skip Beginning Characters"
msgstr "忽略开始字符"

#: ..\mixins\Import.py:9014
#: ..\mixins\Import.py:9023
#: ..\mixins\mWrapText.py:53
#: ..\mixins\mWrapText.py:62
msgid "Wrap Text..."
msgstr "文本折行..."

#: ..\mixins\Import.py:9014
#: ..\mixins\Import.py:9023
#: ..\mixins\mWrapText.py:53
#: ..\mixins\mWrapText.py:62
msgid "Wraps selected text."
msgstr "选中文本折行。"

#: ..\mixins\Import.py:9097
#: ..\mixins\mLexerBase.py:32
msgid "Default color theme:"
msgstr "缺省颜色主题："

#: ..\mixins\InputAssistant.py:463
msgid "(Press ESC to close)"
msgstr "(按 ESC 关闭)"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:32
msgid "Interpreter Setup"
msgstr "解释器设置"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:39
msgid "Interpreter path"
msgstr "解释器路径"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:54
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:56
#: ..\mixins\ScriptDialog.py:69
#: ..\mixins\ShellDialog.py:69
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:84
msgid "default"
msgstr "缺省"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:85
msgid "You can't delete the default interpreter!"
msgstr "你不能删除缺省的解释器!"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:87
#: ..\mixins\ScriptDialog.py:126
#: ..\mixins\ShellDialog.py:105
msgid "Do you realy want to delete current item [%s]?"
msgstr "你真的想要删除当前项 [%s] 吗？"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:88
msgid "Deleting Interpreter"
msgstr "删除解释器"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:99
#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:116
msgid "Interpreter Path"
msgstr "解释器路径"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:100
#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:116
msgid "Enter the interpreter path"
msgstr "输入解释器路径"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:112
msgid "Modify Interpreter Path"
msgstr "修改解释器路径"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:112
msgid "You can select only one item"
msgstr "你只能选中一个条目"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:129
#: ..\mixins\ScriptDialog.py:160
#: ..\mixins\ShellDialog.py:160
msgid "The description must not be empty or "
msgstr "描述一定不能为空或"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:130
msgid "Saving Interpreter Setting"
msgstr "保存解释器设置"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:130
#: ..\mixins\ScriptDialog.py:161
#: ..\mixins\ShellDialog.py:161
msgid ""
".\n"
"Please change them first!"
msgstr ""
".\n"
"请首先修改它们！"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:153
#, fuzzy
msgid "Python interpreter"
msgstr "设置Python解释器..."

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:155
#, fuzzy
msgid "Select:"
msgstr "选择"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:163
msgid "Parameters:"
msgstr ""

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:167
msgid "Parameters of script:"
msgstr ""

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:170
#, fuzzy
msgid "Redirect input and output"
msgstr "重定向输入和输出"

#: ..\mixins\LexerBase.py:289
msgid "Style default"
msgstr "缺省样式"

#: ..\mixins\LexerBase.py:290
msgid "Caret fore colour"
msgstr "光标前景色"

#: ..\mixins\LexerBase.py:291
msgid "CaretLine back colour"
msgstr "光标行背景色"

#: ..\mixins\LexerBase.py:292
msgid "Selection back colour"
msgstr "选择块背景色"

#: ..\mixins\LexerBase.py:293
msgid "Folder margin colour"
msgstr "拆叠边界颜色"

#: ..\mixins\LexerBase.py:294
msgid "Marker colour"
msgstr "标记颜色"

#: ..\mixins\LexerBase.py:295
msgid "Line numbers"
msgstr "行号"

#: ..\mixins\LexerBase.py:296
msgid "Control characters"
msgstr "控制字符"

#: ..\mixins\LexerBase.py:297
msgid "Matched braces"
msgstr "匹配的括号"

#: ..\mixins\LexerBase.py:298
msgid "Unmatched brace"
msgstr "未匹配括号"

#: ..\mixins\LexerBase.py:424
#: ..\mixins\LexerBase.py:488
msgid "The name [%s] is already existed in lexer [%s]"
msgstr "名字 [%s] 已经在语法解析器 [%s] 中存在"

#: ..\mixins\MainFrame.py:38
msgid "File"
msgstr "文件"

#: ..\mixins\MainFrame.py:39
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ..\mixins\MainFrame.py:44
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: ..\mixins\MainFrame.py:44
msgid "Exits the application."
msgstr ""

#: ..\mixins\MessageWindow.py:37
#: ..\mixins\ShellWindow.py:41
msgid "Reverse previous editing operation"
msgstr "撤销前一个编辑指令"

#: ..\mixins\MessageWindow.py:38
#: ..\mixins\ShellWindow.py:42
msgid "Reverse previous undo operation"
msgstr "重新执行上一个撤销操作"

#: ..\mixins\MessageWindow.py:40
msgid "Deletes text from the document and moves it to the clipboard"
msgstr "从文档中删除文档并转移到粘贴板"

#: ..\mixins\MessageWindow.py:41
msgid "Copies text from the document to the clipboard"
msgstr "从文档拷贝文本到粘贴板"

#: ..\mixins\MessageWindow.py:42
msgid "Pastes text from the clipboard into the document"
msgstr "从粘贴板中粘贴文本到文档"

#: ..\mixins\MessageWindow.py:44
#: ..\mixins\ShellWindow.py:50
msgid "Selects all text."
msgstr "全选"

#: ..\mixins\MessageWindow.py:45
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ..\mixins\MessageWindow.py:45
msgid "Clear all the text."
msgstr "清除所有文本。"

#: ..\mixins\MessageWindow.py:46
msgid "Wrap text."
msgstr "单词折行。"

#: ..\mixins\MessageWindow.py:47
msgid "Auto Clear on Running Program"
msgstr "运行程序时自动清除"

#: ..\mixins\MessageWindow.py:47
msgid "Auto clear text on run program."
msgstr "在运行程序时自动清除文本。"

#: ..\mixins\ModulesInfo.py:68
msgid "Output modules information error!"
msgstr "输出模块信息出错！"

#: ..\mixins\MyPanel.py:408
msgid "Closes an opened window."
msgstr "关闭一个打开的窗口。"

#: ..\mixins\PluginDialog.py:35
#, fuzzy
msgid "Plugin Manager"
msgstr "插件管理"

#: ..\mixins\PluginDialog.py:111
msgid "If you changed plugins selection, you should restart again"
msgstr "如果你修改了插件选择，你需要重新启动。"

#: ..\mixins\PrefDialog.py:145
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ..\mixins\Print.py:190
msgid "Page %d of %d"
msgstr "第 %d 页 共 %d 页"

#: ..\mixins\Print.py:236
msgid "Unable to create PrintPreview!"
msgstr "不能创建打印预览！"

#: ..\mixins\Print.py:239
msgid "Print Preview - %s"
msgstr "打印预览 - %s"

#: ..\mixins\Print.py:252
msgid ""
"There was a problem printing.\n"
"Perhaps your current printer is not set correctly?"
msgstr ""
"打印时出现问题。\n"
"当前打印机可能设置有问题？"

#: ..\mixins\Print.py:254
msgid "Printing Error"
msgstr "打印出错"

#: ..\mixins\RegexWindow.py:50
msgid "Create"
msgstr "生成"

#: ..\mixins\RegexWindow.py:54
msgid "Methods"
msgstr "方法"

#: ..\mixins\RegexWindow.py:56
msgid "Find First"
msgstr "查找第一次"

#: ..\mixins\RegexWindow.py:57
msgid "Find All"
msgstr "查找全部"

#: ..\mixins\RegexWindow.py:62
msgid "From"
msgstr "从"

#: ..\mixins\RegexWindow.py:64
msgid "From beginning"
msgstr "从开始处"

#: ..\mixins\RegexWindow.py:65
msgid "From caret"
msgstr "从光标处"

#: ..\mixins\RegexWindow.py:66
msgid "In Selection"
msgstr "在选择区域内"

#: ..\mixins\RegexWindow.py:72
msgid "Flags"
msgstr "标志"

#: ..\mixins\RegexWindow.py:79
msgid "Ignore Case(I)"
msgstr ""

#: ..\mixins\RegexWindow.py:80
msgid "Locale(L)"
msgstr ""

#: ..\mixins\RegexWindow.py:81
msgid "Multi Line(M)"
msgstr ""

#: ..\mixins\RegexWindow.py:82
msgid "Dot All(S)"
msgstr ""

#: ..\mixins\RegexWindow.py:83
msgid "Unicode(U)"
msgstr ""

#: ..\mixins\RegexWindow.py:84
msgid "Verbose(V)"
msgstr ""

#: ..\mixins\RegexWindow.py:99
msgid "Items"
msgstr "项"

#: ..\mixins\RegexWindow.py:100
msgid "Values"
msgstr "值"

#: ..\mixins\ReloadMixins.py:80
msgid "Mixins Reload Manage"
msgstr "Mixins重载管理"

#: ..\mixins\ReloadMixins.py:102
msgid ""
"if you select nothing, All mixins will be reloaded or\n"
"only selected mixins will be reloaded.\n"
"\n"
"right_click item will open the mixin file."
msgstr ""
"如果你什么都没选，所有的Mixins将重载或\n"
"只有选中的Mixins将被重载。\n"
"\n"
"左键条目将打开Mixin文件。"

#: ..\mixins\ReloadMixins.py:109
msgid "after restarting this program, the changes will be taken effect!"
msgstr "在重启程序之后，修改才将生效！"

#: ..\mixins\ScriptDialog.py:33
#, fuzzy
msgid "Script Manager"
msgstr "脚本管理"

#: ..\mixins\ScriptDialog.py:40
#: ..\mixins\TodoWindow.py:62
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: ..\mixins\ScriptDialog.py:41
#: ..\mixins\ShellDialog.py:41
msgid "Shortcut"
msgstr "快捷键"

#: ..\mixins\ScriptDialog.py:61
#: ..\mixins\ShellDialog.py:61
msgid "Up"
msgstr "上移"

#: ..\mixins\ScriptDialog.py:63
#: ..\mixins\ShellDialog.py:63
msgid "Down"
msgstr "下移"

#: ..\mixins\ScriptDialog.py:126
msgid "Deleting Script"
msgstr "删除脚本"

#: ..\mixins\ScriptDialog.py:175
msgid "Add Script"
msgstr "增加脚本"

#: ..\mixins\ScriptDialog.py:181
msgid "Script File"
msgstr "脚本文件"

#: ..\mixins\ScriptDialog.py:198
#: ..\mixins\ShellDialog.py:198
msgid "Choice Shortcut"
msgstr "选择快捷键"

#: ..\mixins\ScriptDialog.py:233
msgid "Select Script File"
msgstr "选择脚本文件"

#: ..\mixins\ScriptDialog.py:234
msgid "Python file (*.py)|*.py"
msgstr "Python 文件 (*.py)|*.py"

#: ..\mixins\ScriptDialog.py:263
msgid "Unicode convert error"
msgstr "Unicode转换出错"

#: ..\mixins\SearchWin.py:47
msgid "Impact Mode"
msgstr "简洁模式"

#: ..\mixins\SearchWin.py:48
msgid "Auto Close"
msgstr "自动关闭"

#: ..\mixins\SearchWin.py:54
msgid "Function"
msgstr "函数"

#: ..\mixins\SearchWin.py:55
msgid "ShortCuts"
msgstr "快捷键"

#: ..\mixins\SearchWin.py:56
msgid "Impact"
msgstr "简洁"

#: ..\mixins\ShareWindow.py:38
msgid "Add ..."
msgstr "增加 ..."

#: ..\mixins\ShareWindow.py:285
msgid "Do you realy want to delete current item?"
msgstr "你真的想要删除当前项吗？"

#: ..\mixins\ShellDialog.py:33
#, fuzzy
msgid "External Tools Manager"
msgstr "外部工具管理"

#: ..\mixins\ShellDialog.py:40
msgid "Command Line"
msgstr "命令行"

#: ..\mixins\ShellDialog.py:105
msgid "Deleting Shell Command"
msgstr "删除Shell命令"

#: ..\mixins\ShellDialog.py:175
msgid "Add Tool"
msgstr "增加工具"

#: ..\mixins\ShellDialog.py:181
msgid "Tool File"
msgstr "工具文件"

#: ..\mixins\ShellDialog.py:233
msgid "Select Tool File"
msgstr "选择工具文件"

#: ..\mixins\ShellWindow.py:44
msgid "Deletes text from the shell window and moves it to the clipboard"
msgstr "从 Shell 窗口中删除文档并转移到粘贴板"

#: ..\mixins\ShellWindow.py:45
msgid "Copies text from the shell window to the clipboard"
msgstr "从 Shell 窗口拷贝文本到粘贴板"

#: ..\mixins\ShellWindow.py:46
msgid "Copies text without prompts from the shell window to the clipboard"
msgstr "从 Shell 窗口拷贝文本到粘贴板"

#: ..\mixins\ShellWindow.py:46
msgid "Copy Without Prompts"
msgstr "拷贝不带提示符"

#: ..\mixins\ShellWindow.py:47
msgid "Pastes text from the clipboard into the shell window"
msgstr "从粘贴板中粘贴文本到 Shell 窗口"

#: ..\mixins\ShellWindow.py:48
msgid "Paste and Run"
msgstr "粘贴并运行"

#: ..\mixins\ShellWindow.py:48
msgid "Pastes text from the clipboard into the shell window and also run it"
msgstr "从粘贴板中粘贴文本到 Shell 窗口并且运行它"

#: ..\mixins\ShellWindow.py:51
msgid "Clear Shell Window"
msgstr "清除Shell窗口"

#: ..\mixins\ShellWindow.py:51
msgid "Clears content of shell window."
msgstr "清除Shell窗口的内容。"

#: ..\mixins\ShellWindow.py:52
msgid "Restart Shell"
msgstr ""

#: ..\mixins\ShellWindow.py:52
msgid "Restarts the shell"
msgstr ""

#: ..\mixins\SyntaxCheck.py:48
msgid "There are some unknown errors, please check error.txt"
msgstr "有未知错误，请检查error.txt"

#: ..\mixins\SyntaxCheck.py:89
#, fuzzy
msgid "File path"
msgstr "文件"

#: ..\mixins\SyntaxCheck.py:90
#, fuzzy
msgid "Line number"
msgstr "行号"

#: ..\mixins\TodoWindow.py:58
msgid "Important"
msgstr "重要性"

#: ..\mixins\TodoWindow.py:59
msgid "Line"
msgstr "行号"

#: ..\mixins\TodoWindow.py:60
msgid "Due date"
msgstr "截止日期"

#: ..\mixins\mShare.py:31
#: ..\mixins\mShare.py:39
msgid "Opens resource shares window."
msgstr "打开资源共享窗口。"

#: ..\mixins\mShare.py:31
#: ..\mixins\mShare.py:39
msgid "Resource Shares Window"
msgstr "资源共享窗口"

#: ..\mixins\mShare.py:63
msgid "Resource Shares"
msgstr "资源分享"

#: ..\modules\callinmainthread.py:29
#, fuzzy
msgid "Processing..."
msgstr "搜索..."

#: ..\modules\common.py:518
msgid "Line ending: "
msgstr "换行符："

#: ..\modules\common.py:521
msgid "Encoding: "
msgstr "编码："

